Overwatch 鬥陣特攻討區#24 唔經唔覺又到出新英嘅季節

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

The Last Bastion

Infiltration

Rise and Shine

Honor and Glory

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

PTR你可以按TAB看隊友大絕%數了

碧姬 Brigitte

輔助

碧姬擅長運用裝甲。她可以丟出修復包治療隊友，當她以連枷攻擊敵人時，也能持續恢復附近隊友的生命值。她可以大幅度甩動連枷，一次擊中多名目標；或是使出懲擊來擊昏遠處的敵人。在戰鬥中，她能在使出持盾衝鋒的同時以屏障防盾來保護自己。碧姬使出絕招全軍集結時，她的移動速度會暫時提高，並提供附近所有隊友持久的裝甲。

技能

火箭連枷
碧姬的近戰武器攻擊距離較遠，能一次擊中多名敵人。

修復包
碧姬丟出能恢復一名隊友生命值的修復包；若隊友的生命值全滿時，超出的治療量會轉為裝甲值。

懲擊
碧姬能向遠處甩出連枷，造成傷害並且擊退附近的敵人。

屏障防盾
碧姬可在前方產生能量屏障來吸收固定傷害。

持盾衝鋒
啟動屏障防盾時，碧姬可以向前衝鋒並擊昏敵人。

全軍集結
碧姬的移動速度提高，並提供附近隊友裝甲。裝甲會持續直到耗損完畢為止。

NEW HERO – COMING SOON] Brigitte Origin Story | Overwatch

Developer Update | Introducing Brigitte | Overwatch

Brigitte's butt pls

LM

還我屎忽！

啲bug幾搞笑下

Alla till mig!

PS4仲未更新？

PTR ONLY

記得有個係萊因舉盾背向碧姬 碧姬shfit打萊因背面 會判定打中盾

新英好難用 玩到唔知想點

好易上手喎 係唔識跳勁高咋

我覺得難用係身為一隻support既角色，但係又好難去support到自己隊友 淨係想打中人幫隊友回血反而令自己陷入危險

DVA吸女坦黑洞有咩特別skill, 基本上呢樣係我玩咁耐DVA覺得最難嘅動作，特別係力場nerf咗後

好難架...除非女坦唔識玩 咁你見佢開始行到好前就知佢想開大
識玩 有DVA GENJI 係前面一定唔會開大
佢一定等爆左你甲先開

一招技能就諗住食人招大技
好似問點用Genji反彈引力彈咁
吸到唯一可能係對面亂開 唔等爆甲 又唔睇DM CD
而咁啱你又開緊DM囉

xQc

But it was me, Hanzo

爽啊嘛，不過真係玩咗大半年加埋都應該試過十次都冇，好多時都係喺度擋其他嘢時無撚啦啦聽到 'Огонь по готовности!' 但最後咩事都冇發生

呢啲又係心理戰 , 好似兩隻 REIN 等開大咁

我只可以講係一個較高階嘅心理戰。。
首先你要估計佢能量大約有幾多 取決於佢嘅準度同高能爆發 通常2波會戰後初中期就有 或者你見佢第一波就保持高能 好可能20s~30s後就開得。
然後正常一個女坦係會等dva爆甲源氏冇E去放引力彈 通常呢個時候保持正面攻守 女坦都唔敢隨便放 搞你唔到咪搵隊友騷擾你或你後排 佔2樓強射你 迫你要飛走。
如果類似國王大道控制圖相對係少高位情況下 女坦會壓前迫你退後 或者你個隊主動反壓 只要等dva飛走/噴射衝撞你身邊 個陣無力場面向你 通常就會放引力彈。
同埋睇動作

一般右鍵 就全100%高能 個波形會好快射出

但開大技 手會抬高而且吸力彈係較光
不過我就覺得一個力場換一個引力彈 吸到係好彩 吸唔到係正常 除非你好有信心啦 當然如果對面係射上天花板 建築物或者地下 甚至痴線到射上天 利用個拋物線射中落地面 唔通你又吸到咩

AKM比前隊友係咁撚

fuels啲TANK

Soon勁撚到

EFFECT

人生第一隻玩嘅fps game雖然main sup同tank
由season 1打到而家終於

每次同韓仔打, 真係好練EQ.
連續3場5個攻, 得我一個做補,
佢地仲要唔推車, 得我一個去推, 班韓仔真係ON撚9.

唔夠打仲要走場
辣殺韓仔

MAIN SUP只係上過1次鑽 之後就上唔返
垃圾驚
一見人玩三原罪 係咪都檢左先 點都輸 WFC

我覺得tank唔算最大問題，sup大問題d
而且今場effect完全比soon壓住打

Brigitte 個配音真係瑞典妹嚟

睇stream NA ser GM都係咁既樣

無mercy 之下用lucio 同zen 做heal 的確係會唔夠HEAL, 佢地應該無人玩到moria?
btw 打完第4ROUND 播番fuel 中間既team chat 係micky 叫佢地CALL 即係作為無taimu 個communication 好似都好大問題
正常flanker 其實好少會同flanker 打, xQc 食咗soon 十幾廿個pulse bomb 根本dive 唔到, 我覺得其實真係要出番skill rat 比番壓力對面啲TANK

main sup上過鑽之後就冇跌過落去，上過大師，上季出分白金之後幾場又打返上去

Effect今場狀態太差
睇twitter佢都好失望

佢班人個個好似為練角而打，根本唔係諗住贏

新英廢到

做Tank又冇血冇機動，隊友冇盾
做dps手短輸出低
做sup治療量少過zen，冇特色能力
招大雖然係保護技，但可有可無咁

膠到我都唔知打咩回應你好

OW新開公測玩完之後,到近排半價先買返嚟玩
有冇咩tips

點解咁睇唔開

Game Sense、Mechanics、Teamwork（Communication）

買完而家日日玩,不過冇friend肯玩

銅牌打rank啲人好自私

df真係可以收皮 一對番強隊又係比人炒
睇seoul dynasty,nyxl算

QP練好Mechanics（Aim、Combo、走位 etc），所有英都要試下玩，Hero Pool越深越好
Game Sense係要D時間，好視乎你有冇打開機，慢慢黎，推薦睇多D片（Pro/比賽/教學片）
銅牌最快係Pick一隻Carry能力強既英Carry，但唔好因為呢個階段多數人唔合作而先放棄同其他人合作，呢樣係大忌
抱怨隊友之前諗下點樣配合班隊友仲實際

玩moria會唔會易上啲

零欣賞性

銅牌要teamwork = 喺雞竇搵處女

金銀銅就自己 Carry自己上去啦

小號地獄體驗，會有補位o既人，不過實力就唔駛期望啦

銅牌玩乜英都易上
但首先你真係要實力>銅牌
我覺得Carry得最快係狙同源氏

買個144mon 叮叮叮 銅銀場打靶咁打
千奇唔好信隊友合作 你按z到完場佢都未跟到

屌你班友幾時先整好Brigitte 啲skin

其實對面tracer 見倒soon冇單聲?
比人咁樣大兩隻
一波攻勢又冇左

乜英都易上
講到rein 可以打贏hanzo widow
咁大個target 弱智都中

以後打rank就知

銅牌啲Hanzo 同WM 真係可以射唔中

笑黎做乜 大家都試過銅銀既時候
再講 就算上到鑽 大師 係宗師眼中咪又係垃圾

新手玩左冇耐,想問下zen招大通常咩時侯開
我大部份都係等對方例如法拉 源次 76開大我就開大補

1.擋大招，如你咁講
2.硬推／要一波贏 Team Fight／Overtime
3.要保住某1個人／1群人（前題係收益大過前面幾個情況）
4.落單／自己比刺客搞到就死

你地招近攻用開咩制

一般counter 人地大技

其他可以睇時機，例如開大可以贏到場團戰

總之唔開好過浪費，因為你有招大人地就要忌你

通常我唔會開黎擋法拉大技
因為開左多數都擋唔到

twitch睇比賽果介面好靚,有冇得轉

法拉大技加重力真係寧願下轉用黎開路

激素源氏唔好開

第一，大半隊喺個cap point 上面
第二，同緊對面拉鋸
第三，自己友下風
第四，cap point 上嘅自己友有大技

點解呢排連咗十幾廿場都係韓ser

台服太少人

有時就係驚用黎打一波,嬴完一場會戰後面冇大擋唔到對方大技,所以每次都係等對方開大我先開

有時唔好諗太多
唔用大技可能連第一波都防/攻唔到
但用完就算輸左,下ROUND至少都儲到30%左右

3000分以上已經無台灣場全部排撚哂d韓仔度

咁正常就應該兩隻補, 你招大開左黎 嬴一波,除左另一隻補,DPS同TANK嘅大招都應該相對地起碼有2~3招用黎COUNTER人地,唔比人地打一波, 如果做唔到,你招大留唔留都無分別

台仔啲垃圾 兼玻璃心, 玩唔掂轉晒GAME啦

Main補c有冇人一齊打rank

韓仔好難打 D坦煩到抽筋

台仔好鍾意打贏場難分難解既比賽就ez

2500分都係，玩咗三日都韓ser

好撚慘我mccree/genji main活生生打到變左lucio同和尚條bar最長

有冇巴打玩緊,做咩場場都有人斷線,定銅牌關係

1個season冇打rank，打番覺得自己troll

我都係 次次排都秒入 之後全部韓仔 到底咩事 但我識人都冇事照係返台服

打Rank排到金白金同鑽一場

【討論】RE:【討論】第九賽季 預選賽分數串

我睇完自己都笑 個range係銀至白金 得幾個鑽石留言

勁耐冇玩琴晚玩翻
發覺genji開刀斬補師仲難過以前
mercy shift完再開大飛走
moira一閃連影冇撚埋

屌你老母我再打rankl就係狗

排親鑽石局d人都on99咁 唔知自己咩斤兩
美服d人開波已經亂揀英明troll 跟住最興自己玩隻半藏托比昂跟住同人講reported
亞服韓仔就好d 點都會揀隻坦出黎但經常秒死 跟住就大機率全程打字多過打機

反而白金局都仲好少少 起碼排到D台仔知道自己廢會好好配合下語音講下野

我唔整死雙輔先都唔敢開刀 開親刀都係隊友吸左或者睇對面某一隻輸出好唔順眼想斬佢

利申鏢師 開大穩定1個

勁啲既MORIA 反殺GENGU 添呀

頭兩幾日唔好用主ACC 玩RANK
BY PVPTWITCH

好撚多水貨

唔洗勁既moira都殺到gengu啦

咁都要睇隻MORIA 識唔識留波波

R爆頭都諗唔明Mercy係點識Torbjorn, 廿鳩幾年前十歲未到就去醫院探佢

你估下

i cant stop laughing

"A young Angela visited Torbjörn in the hospital after the loss of his arm in Operation White Dome." 嘛，呢個係上星期封信講，嗰時Brigitte 啱啱出世，27年前10歲咋喎

A young Angela visited Torbjörn in the hospital after the loss of his arm in Operation White Dome.

Later as she was still a student in university she would visit the Overwatch base and once posed for a photo with Torbjörn, other Overwatch members and a young Pharah.

應該可以理解Operation White Dome 果時佢都已經係HIGH SCHOOL而去探Operation White Dome既傷者?

Pharah 32歲，差Mercy 5歲，只能說佢係天才跳級。。。但都係唔明白，因為Torb封信係直接叫Mercy做Angela，即係佢地一家一早識Mercy啦

應該話勁既GENJI殺到MOIRA，但係掉返轉唔洗
感覺同猩猩一樣鏢得準就有得打鏢唔準又無技能走就係咁先

佢地更正左Brigitte年齡，慈慈當年14歲，而家估緊慈慈父母識得overwatch的人或者係養父

Gotten this question a few times: Angela was just visiting Torbjörn after he was injured in the White Dome operation, not his doctor.

之前有好多人都問編劇 Michael Chu 時間線問題，
佢喺 Twitter 剩係講 Mercy 嗰陣係去探佢而唔係醫生身份，
好多人都估緊應該係舊識，不過個故仔仲未講到去咁遠嘅淵源度

Moria真係好易用
自從慈愛俾人改到變弱智之後就少玩好多
前兩三季開始玩ana
但我啲手感一時時
出咗moria之後就一直用佢

利申: 補量長期金牌

我成日補到冇尿噴 又唔係成日有野比我吸

係喎，佢地都知太bug

呢個就一定

...next animation confirmed 應該會講Torb同Mercy嘅關係掛

如果隊友有血/比較優勢就放吸血波波
同埋都同前排隊友一齊行 禁實右鍵實吸到

我唔識玩補玩moira都好好玩
試過打場補成28k

Moira下限太低
啲技又煩 不時比佢削下血
玩tracer打得好辛苦

唔係下限高咩

support 黎講容錯率高, burst healing 高

coalescence 同吸血個self healing 都計埋落去, 又AOE HEAL 好難唔高

係 打錯sorry

有D Moira當Tracer咁玩 對面真慘

同和尚一樣 個SHIFT制壞 唔識補
MOIRA 左制壞 無黃波呢個選擇

打補最撚驚係啲tank 個S制壞, 半血未heal 好衝出去唔知做乜鳩

因為有補=方丈開大

星海20週年活動送WM skin

季頭日子 唔好打rk
ps. 加o左21分 上返大C

我係百無禁忌
幾時都照打 跌分都唔理

真係多撚謝晒 跌落銀牌地獄，連Windows都要你永不超生

冇跌啊

跌咗50分

??

冇跌落銀牌

有無人可以解釋下Ana有乜用
好似仲折墮過玩牛仔 比猩猩DVA一捉完全無可能唔死

練多d

斷佢補 等隊友打
訓佢 自己走

比Ryujehong用

仲諗住係白色個套，咁睇nova靚好多wo

猩猩捉補冇隊友幫你要勁過對面好q多先可以唔死，唯一一次贏1v1係用緊方丈儲緊右click佢跳埋黎自爆

Ana其實係Space control healer
隊友要係Widow、Pharah、Torb、76、Hanzo呢類用火力keep space
要靠佢地壓制猩猩DVA刺客dive你
所以本質係Defensive英
Ryh就係呢個方向

rjh都唔用陰公

呢隻弱智英又冇人屌
走去屌到mercy變左殘廢
我真係笑而不語

琴日打rank 玩銀牌場第一次用都可以幫倒全隊拎銀傷
應該真係弱智都識用
係差在有幾精
個right click 遠到亂禁都玩死猩猩 和尚 tracer genji
唔知粒波彈左去邊又double kill
玩到我忍唔住笑

多謝大家解答
我努力練下先

rjh可以1打2刺客, 唔可以1打4 Dive comp

Moria應該係全Game最易上手
有保命技,右鍵唔怕刺客,大技又儲得快

Mercy未nerf都唔覺
update之後發覺呢隻英好過份
希望暴雪唔好再出辛梅塔 Moira呢D英

玩死猩猩同和尚
隻猩猩企係你面前十幾秒比你㩒實right click都唔走就抵死啦
和尚唔係失位基本上你唔會right click到佢
同埋你拎得銀傷就即係掛住damage冇heal 人
其實你將隻英玩錯哂

屌你老母冇玩2季打完頭十個分得plat
利申未棄驚之前grandmaster

其實Moria呢隻英打傷害同heal冇乜沖突
左鍵唔洗成日用 但用o岩時間就會heal好多
經常就算金heal但都有銀／銅傷

至於和尚通常半血到都會shift埋去打下既
和尚就算冇失位都唔會太難打到
shift再加右鍵20米其實已經好長距離

moria healing 叉ULT 快過 做DAMAGE

活動完咗未 我懷疑仲有勝利姿勢未有

兩隻都無腦怪爭乜 0aim低技術高回報 ana就有資格出聲啦

moria招大唔算特別有用
冇話要突登儲大快d

個活動好成功
打左廿幾三十個箱
得1個新gengu造型
其他全部係藍/白野
blizzard屌你老母全家

免費箱淨係中沙僧同唐僧

個DPS 肯高過你RIGHT CLICK 先
1個TEAM FIGHT 一個AOE貫盾DAMAGE＋HEAL ULT 都唔算特別有用

仲要講緊ZEN 有DISCORD RIGHT CLICK RANDOM SHOT, 用一條SUPPORT既命搏人第二隻SUPPORT 師兄啲GAME SENSE 都幾獨特

Six 星期六日得唔得閒一齊排
狙擊組合

玩左過百小時 大約都拎左廿幾個箱
新Skin得細A中左源氏 仲有中左幾個上年Skin

招大擋唔到其他DPS大技 應付唔到Burst damage 保護性太弱 同Mercy招大差不多
唯一係儲得快 可以開得密啲

和尚企後排 正常都唔會比moria捉到
猩猩怕Moria就真係奇蹟

我講緊和尚半血先埋去打
moria打半血和尚好難會無啦啦死
你shift完已經冇左discord orb可以冇wall hack已經易打好多
至少82開
點會係你口中所講咁易死

至於moria招大
又唔係話完全冇用
不過冇必要咁急儲大
何況通常另一個sup係zen/lucio
補血盡量留比佢地儲大仲好

激光炮其實唔算低攻，仲可以穿盾補血

我覺得moria主力補邊個低血就右鍵收頭，係窄位開大打10個8個目標此消彼長先係最屈，滿血根本吸勁耐都唔死

今晚仲有冇，唔記得買法拉，成set得佢未抽到，雖然慈慈都係買的

真係咁好對面完全唔理自己隻SECOND HEAL 比人隻MAIN HEAL FADE 入黎攞完人頭再安全咁走?
lucio 正常係長開SPEED BOOST 唔會補血, 佢同ZEN 先係真係要靠丁丁丁黎儲ULTI

無PHARAH 無MERCY 仲要差55蚊先夠3000 FEELSBADMAN

有時玩moira
專登開大追撚住d 傻鳩gengu黎射
見佢地爬黎爬去最後都係要死就拍晒手掌

紅波唔係要BURST HEALING 我通常都會HOLD 住, 等啲傻鳩DPS DIVE 入黎個陣掉佢波波跟住比波波殺

PVP twitch 真係痴撚線日日STREAM 十幾廿個鐘

我課左50抽

人地全職嘛，其他人返Office工咪又係對著部電腦十幾個鐘

100抽

我而家7千蚊，如果買左下個活動只可以買一個skin 我運氣好撚差下次可能真係要100抽

冇課，差女坦

嘩你玩左幾多粒鍾 定係有d你唔想要

每日一粒鐘左右，所有新skin差女坦

身為zen main想講兩句

有時唔小心食到粒炸彈/fire strike 甚至只係zarya粒右鍵

而同隊隻moira通常都喺前排 唔會補到你

然後呢個時候對面隻moira喺勁遠放粒彈彈波 再右鍵撚半秒已經死 仲煩過genji 所以moira要撚死zen其實真係好易 就算坦喺你隔離都會死

會唔會諗得太理想
日日都唔知幾多人補切直接磨死
同埋就算隊友黎幫手
moria就算全部英黎計
走佬保命能力都係好勁
根本冇你講咁易死
同埋記住右鍵20米都已經算ok遠既距離

至於lucio長加速唔補血會唔會諗得太多
當然zen呢類黎講傷害換大比較快
但有機會比佢地儲大點都緊要過moria招大

最煩係粒彈彈波除咗dva 冇人可以食咗佢
想幫你食傷都唔得

20米真係好撚遠，企高台突頭佢唔洗aim，
一突出黎就扣緊你血

係 除左對面隻moira 其實同隊隻moira都好煩
成日喺前排冇血要我補 之後放珠比佢 佢又咁啱用shift 然後又要再放多次

咁樣分一分神已經搞左我3，4秒 隨時因為咁 冇留意刺客喺邊 死埋

比人撚緊都冇人幫，咁既隊友會打得好辛苦

3500分zen main留名學野

你自己FADE 入去人地後排隻ZEN 殺人喎, 會唔會係你自己太理想 銀牌場黎計一隻REAPER 跳入人堆都唔死添啦, 講緊銀牌場其實只係得十幾%人

有MORIA 補點解LUCIO 唔長期加速? 會唔會係因為你玩錯隻HEALER? 唔好攪錯MAIN HEAL 同SECOND HEAL 既玩法啦

等睇Moria 被Nerf

差妹都未nerf, 幾時到佢

煩西gengu反到

Fade完就算殺到都交晒技
殺唔到仲有機會死埋 出現破口

新英d spray好撚正 拗手瓜個張笑左

仲有大堆貓貓

大師場都日日做咁既野啦
當然大師場保排係有
但成功次數唔低 同埋有人保排但通常都走得番出黎

moria 20米攻擊距離 有移動技有補血
都比你講到咁易死
咁genji冇人玩啦

至於lucio招大絕對緊要過moria招大
有佢招大緊要過moria有大先
同埋下下要moria補好快就用哂左鍵
到Moria冇左鍵lucio先補？
會唔會又太理想 咁玩單補算啦

阿梅又改喎 nerf鬼咩

印度死神係修改姐 冇BUFF冇NERF 好似係
再NERF真係冇場出
而加叫做有場出下

利伸: 印度死神FANS

moria幾招技cd都算短
右鍵又回到少少
最緊要係20米既距離其實都夠你搵個比較安全既位殺

同埋極端d講moria同zen一換一
番黎戰場都快好多
當然呢樣野要睇番當時戰況同2邊係乜補師

所以睇STREAM 啲GM TANK咪屌曬詭話唔夠HEAL 依加META靠TANK PUSH 入去等隻MORIA補住磨死對家 MORIA 根本大部份 OUT OF JUICE先做DAMAGE 黎叉番啲HEAL
FADE 入去HEAL 人就有, FADE 入去殺人一係就見佢地FADE TO RESPAWN 一係就根本對面已經輸曬
同埋照你咁講ANA 都應該要老遠做DPS 打人後排比LUCIO 同ZEN 做HEAL
20 米攻擊距離真係講到好似SNIPER 咁遠咁, 咪又係喺戰場附近
依加個打法根本就係要啲,根本都唔會有時間比你做DAMAGE, 你靠LUCIO 個補? 不如用佢個SPEED BOOST等啲TANK 都唔駛比人DIRECT HIT 扣少啲血

仲有, LUCIO 唔用E 個叉ULT 速度同正常根本無分別, 亦唔會喺TEAM FIGHT 外無LALA 鳩用個E, 充其量都係比ZEN 叉一兩下, 主要都係要MORIA MAIN HEAL

其實大家係街場鐘意補師點配 平推陣用加攻嘅ana定係補量最穩定慈悲? 或者刺客陣用和尚加莫姨撚死對面? 定係某地圖就必出印度死神配個主補
成日俾人屌我唔好用ana 話和尚莫姨is better 利申補位先用補

呢幾日玩返發現，其實Mercy都仲好強，不過真係冇咗當初嘅特點咁囉

我又冇話過moria唔洗補人
只係講緊如果唔係太必要,留比另一隻補會比較有用(如果係LUCIO/ZEN)
即係唔好搶左另一隻既補既大技

而的確玩ANA有時候真係要留比另一隻補回下血儲大
如果你已經有大,緊係盡量比機會另一個隊友儲大(其實玩乜野英都要有呢個sense)

當然你講MORIA LUCIO 4坦陣係LUCIO加速幫REIN同ROADHOG行快D既
但其他陣容根本SPEEDBOOST重要性唔係大到要長開
SPEED BOOST 幫坦少DIRECT HIT? 幫得幾多
回血算啦

你話唔會team flight外用左個e,咪就係打完之後幫隊友回血儲大
打完一波至少成廿幾秒時間
咁都唔夠CD?

個人覺得唔係main唔推薦揀Ana，大部份人自私要個Sup補自己多過保Sup

唔識玩ANA, 成尻日想補隻坦比個DPS係佢後面AD SPAM 擋尻哂D彈,想射法拉又比滿血隊友擋Q哂D 子彈

睇黎你唔知點解lucio 果時要nerf , nerf 完都仲係pick rate 第一直至mercy 2.0

DPS moria 你話無問題就無問題啦,廢事再拗

係招ulti 斬得太多, 佢個pick rate依加都唔係低

幾時有話係單純DPS?
我一開始咪講過MORIA 傷害同補量係冇乜沖突
金HEAL同時有銀傷/銅傷都時常有
LUCIO係要加速等打輸一波可以再快D regroup再打多一波/戰略性走位
即係好似kings row進攻全隊加速上2/3樓
有"優勢"可以加速殺埋剩低既敵人 唔好比機會佢地退後regroup
但絕對唔係乜野全程加速

依家咁係最好

如果Moira唔打zen
永遠唔會夠補

FADE 入人後面追殺都唔係純 dps 玩法

btw 搶dps ult charge 就無問題, 搶off heal charge 就殺人放火

moria 個self healing 都計落healing 度, 有金根本唔代表到啲咩, 金elim 掂一掂就係都算, 但係你有銀damage 就好大問題, 講緊你right click 係50 /sec 而其他人係你double 以上

其實隻隻英都有唔同玩法架啦 有咩好拗

jjoank玩和尚咪又dps mode 銅傷銀傷
同樣地moira你偏打傷害 同偏補人都唔係錯 係睇情況架啫

如果敵人殘血都會咁打幾時打?
moria你拖長黎打,就會更加易冇哂heal能源
同埋殺完人就唔可以補血既?
我就成日放黑波多
平時補左鍵已經好夠用
同埋時間o岩既補幾下已經好夠

至於點解講到搶heal ult charge緊要過搶dps ult charge?
你真心膠定銀牌?
你heal ult charge有限
傷害既ult charge你次次殺哂對面6個嬴到有乜所謂

同埋其實傷害ult charge都要適當時候分比隊友/自己盡樣拎
正如果時一開始女坦萊因陣打得勁係屈機
係因為女坦招大幫萊因儲大
萊因招大又幫女坦儲
所以可以接近每一波都有一招控埸大

傷害ult charge冇乜點講只係冇moria分比zen/lucio咁易講哂
要諗既野多好多

有冇人可以一齊玩
玩乜英都得

我同你調返轉
玩得moria都係主補所以大部份時間放黃波
可能係大家打法唔同
不過你話moria可以銀/銅dps 就應該真係太著重damage
正常2隻dps 加是但一隻 off tank已經霸哂頭3
如果講緊qp就另計啦無咩好討論

你拎 zen 每粒波未計discord 46 damage 既dps同MORIA 比

咁當然唔會埸埸都傷害銀/銅牌
但計番平均2,3埸有1次咁

你覺得zen 命中率高啲 定moira條撚長d?

仲未計佢粒彈彈波

和尚玩得低攻既不如唔好玩
再講粒珠成個籃球咁大
如果dmg低 淨係靠黃粒回30血 完全係free ride

其實紫波會幫我回隊友

和尚要高攻嘅話就要犧牲走位 走去前排輸出 早死機會就大左

普通咁玩喺後排輸出 打下坦 絕對唔夠你傷害拎牌

粒波同大都係鳩
穿撚曬啲盾
大都算, 叫做大, 比你有特權
屌你個波係咁穿, 我舉盾比隻76 mccree 完全晒鳩氣
個波路過吸人成50血

所以咪話隻英鳩
咁對面猩猩都唔係滿血同我打
不過我放粒回血彈彈彈, 禁住right click, 之後佢就死左
我都唔係好消楚咩事

好明顯係其他人射咗佢然後你吸到佢最後一下

回左鍵掛

Zen 有headshot 有right click 無damage fall off 仲要飛得快過genji 掉鏢既projectile 點會低dps過moria

right click 唔會回juice

一早覺得moira好腦殘 唔洗aim
保命能力一流 stick pulse bomb? deadeye? 一個shift閃走
右鍵扣血遠到離譜 19彈彈波直接等你出spawn磨一半血先
btw jjonak真係好q勁 希望nyxl拎到stage2 champ

發生緊咩事

成頭問號
Right click 會回返啲 Juice 喎，紫波做嘅 damage 先唔會回

我入係講紫波波rt click唔回

你地玩McCree 時暈完人會描頭Tap Shot 定右鍵Spray shot

睇對方係邊個
tracer/dva入面條女就暈完加你好再爆頭
其他緊係六連秒鳩左佢算 你近身兩槍點佢唔死就輪到比人秒返轉頭

有子彈直接右鍵
無彈就左鍵

手感好左鍵 手感唔好就六連發
試過全場用右鍵俾人話我troll

一直都冇咩掂過McCree, 尋日要急急腳打搶旗rank 先玩下，激起咗我想練McCree 條引

Spray 識壓槍就中近距離好撚勁

中近距離用左鍵.

搭單問下
牛仔打閃光源氏猩猩DVA有無乜技巧?
除左準度夠之外,有無話Shift同Flash bang點用會易打啲?

練好距離感，對你玩邊隻英都有幫助

我突然間好記得前期冇人問呢個問題，因為右click秒坦

而家用右click成日會有人唔抵得話no skill,seagull有次右click完比人話之後成場係咁右click佢

慘得過成場比BANG幾次隻MCREE一次都殺我唔到 其實都係睇血量， TRACER 呢啲BANG 完丁一下就秒/唔啱距離既咪LEFT, TANK/無信心丁完再BODY SHOT 果啲咪RIGHT CLICK 算

秒坦？
又要nerf啦

試過比dva單捉但佢操作失誤飛彈無中比我十八連爆左甲

到底要幾差先可以連飛彈都射唔中人

Nerf左啦，所以而家d傻仔先成日笑人用right click

why not right click while its a instant kill

其實doomfist個定位係乜
依家廢到碌柒咁

hit and away

見到SOMBRA 可以番spawn 撳H

極考操作極食地形極食意識極食隊友保人意識既英，打得準可以一套秒滿血豬
如果genji係三粒星難度df起碼十粒星

係d多高台可以陰人既圖其實幾好用，用E錘人左鍵Shift左鍵秒人好爽
不過個問題係真係太易死同另外幾隻meta dps太剋佢，唔係秒人就比人秒而且難度差好遠

就算chipsa玩都係九成時間on99出門口就死出門口就死

暫時見NA mangachu 好似玩得最好

Troll pick

有冇gameplay睇下？

不過佢FLEX DPS 唔係MAIN 好似係, 可以去佢stream 望望

真心唔想再返去亞/美服打 諗住今晚上個百幾分 次撚次想上分就一堆troll 明顯係亂玩 但扮曬有做野等其他人檢舉唔到 無心玩就走啦屌你 一怒之下去歐服打 爆ping又如何 照打 反正個兩個服都係雙方鬥雷 結果我打3場3場都係良好嘅溝通 而且重點係全部人都認真打 呢場控制圖輸1追2都無人會放棄 我唔知歐服個情況係咪同美服一樣 但只少我感受到雙方係認真打RK
利申唔係吹捧

點解啲EU STREAMER 又屌EU TOXIC, LACK OF COMM

有冇人可以收留我呢個2584白金廢j
求先連輸十三場跌到2300心態爆炸
明明已經場場補奶 盡心盡力配合
但就場場都有afk 中離 5carry

真係唔知唔識 可能網絡問題少撞到 但我打亞/美服打到好撚燥就係真

香港連美服(新加坡)個ping同泰國連美服(新加坡)差唔多，泰仔真心仲troll 9過韓仔

算吧啦
呢隻game冇得救
個ranking垃圾
toxic player
6打6其中一個玩野已經可以輸得

其實呢個真係幾ON9下,你玩得好少少又或者你果面順風,對面已經會即刻出隻野克鳩你
而且唔係話猩猩對GENJI咁,弱勢方都有反擊機會
DF係有SOMBRA既場生存機率可以話係0

一開始果陣拳頭速度好似快d同判定大好多
依家判定好似細得過份,而且速度都慢哂,同埋以前招e可以上高位,靈活好多

講真個戰場咁亂有幾何有咁既機會,就算隻豬唔回血,佢隊友都幫佢回左

係,個社群由一開始到依家都冇變過
一開波有人叫佢開公會,唔理
跟住一堆人叫佢比人開波前揀英雄類型先,死都唔肯整
輸少少 d on9仔已經大叫收皮捉戰犯開始轉troll英,又冇方法避開呢班人
就算個社群係一半正常人一半toxic,咁樣排法根本99%都係toxic場,剩低1%係d on9未發功

我死鬥有時會玩 無勾中既話就右鍵睇準佢回血就斷佢 46開咁

跌完300分 打得更輕鬆

Doomfist 一開始又太誇張，
個rocket punch hitbox 大到根本唔會miss，
下下睇返killcam 差兩個身位都比佢oneshot

Genji依隻垃圾幾時Nerf招架Hitbox
打邊都反彈 隊友打又反返比我

一陣12點嗰場可唔可以叫做LA 打比

Rascal carry成隊
得佢一個on fire

Rascal 應該好後悔轉黎DF

拳王應該加入三原罪做第四原罪

打rank用補有種無力感，無論點補隊友佢地都係會死

痴撚線
打Rank見到對面隻法拉3200分 勝率100%
連續三場玩雙飛炸到全隊出唔到重生點

出sombra hack 佢變走地雞兩隻一齊殺

你地隊出咩陣先

雙射手加和尚
但對面DVA猩猩保佢

換隻widow 出黎 one shot one kill已經搞掂

咁你地啲坦做緊咩

Dallas Fuel其實想點，簽夠兩隊人番黎但係有一班就得個擺字，Taimou Xqc三日唔埋兩日就要出黎道歉比人ban,仲要不停輸

我對積分系統已經灰曬心

再換個dva專門克制佢 好難會輪

第9季先灰心你都好勁啦

依家5個隊友總有1個on9/唔撚理人/鳩玩/態度差

我都唔知發生乜事
雪地打緊B點就比佢推到返A點
捍衛者基地果場 就連隧道入口前個彎位都推唔到
只可以話潰不成軍 次次Rg完 仲未team fight已經死緊一兩件

總有一隻半藏

用和尚表示從來都係傷高過補

睇完勁人玩df再自己試下
主要用e左鍵shift左鍵再右click走佬

講真唔係話打唔到贏唔到 而係個設計錯撚哂
明明隻英叫拳王 點知招拳有七成時間都用黎走佬 係混戰先會用黎打人
最主要輸出係招左鍵同e 拉對面過黎顏射
咁不如叫毀滅散彈王算

講真成隻英remake好過啦

故事吹太大，根本想像唔到佢當初點一挑三，打到Tracer同Genji仆街

其實隻英真係設計失敗
係就係可以爆發一波清到三四隻,但成件事根本唔好玩
最勁果批人玩隻英,都可以有一半時間係到on居居狂死,呢d根本係開發者既問題
jeff本身應該都想佢招右click做佢主力技,但玩起上黎招右click最可取地方係佢cd快可以快速位移
依家左鍵做左主力輸出根本本末倒置,jeff都講過左鍵只係想其他技cd果陣比佢有d野做

仲有一大堆bug成年都唔改,例如咩敵人撞牆會滑走而冇左果150傷,仲有moira/死神比人擊飛途中可以shift走
明明身為ow第一年既主角,講左成年先出,點知個結果係咁

愈鋪得耐嘅英愈易出事，Sombra都係宜家先好咗

doomfist can destroy the whole team your whole team

其實我覺得佢應該整埋個 STORY MODE先可以吸引到人唔打RANK 都玩

呢廿四個鐘1勝9負

又輸，咁又跌返落銀牌地獄

連輸十鋪 場場都有人Throw，真係多撚謝晒你呀Jeff

快撚執撚咗去咪撚再人垃圾Game

連跌300分 Jeff好波啊，你幾時仆街死啊

真係咁Care個分既 連輸兩場唔好排
我連續3日 每日打20場左右 日日上落300分添

場場4金又點撚樣啊？

之後又輸，之後又輸，結果宜家連輸16場

In tilt就唔好玩啦

不如我借個ac比你幫我壓下分 2700想落2000

name

收手啦 再輸個賬就廢得

已經廢咗啦，本身上返金牌仲繼續連勝，跟手就N連敗跌返落銀牌地獄

我除左Widow之外
基本上用邊隻爬分都唔穩定
btw 你main乜英?係game識返啲人雙排啦

所以你地明點解我打到懷疑人生啦，話就話場場有人throw，但其他人都上到鑽而我就成世金銀牌，我究竟前世做錯咩

留tag啦，睇下有冇好心人

唔喇，費時自己廢累到其他人

我明，次次都係對面隊個陣好完整、啲人正正常常咁打。
自己排到嘅隊友唔知係咪鳩玩緊

打機輕鬆下咪算
比你上到白金 又會想上鑽 上鑽之後就想大師 沒完沒了

仲要每場都一定會有半藏 唔知咩事

打QP 被五排carry 完場我攞potg仲讚我好感動

金牌仔qp 排到個top 500 + 3 隻gm 4 排，
對面最高都係白金
成場行行企企秒殺左

半藏有咩問題

其實玩幾季都係金牌既
真係要反省下自己

你上面講到咁即係覺得自己唔係鑽都白金啦
咁你依加先得銀牌分數都怕雷到人？

London Spitfire are today delighted to welcome Jang-Hyun “T1zi” Hwang to our roster as we continue to battle it out at the summit of the Overwatch League.

有冇人覺得overleague 個顏色好撚難睇

終於嚟啦 巴打你並不孤單

唔記得 下面個張係Twitter搵 上面係官方fb留言搵

喺PTR玩咗新英 單挑能力好勁 唔係新英都唔會玩返
BTW幾時有得用黎打Rank

一出嗰陣呢個post 啲高分聽講好buy
而家唔同風向

打唔死人咪有問題

尋晚躁到拍枱拍到今輜隻手腫腫地

最憎遇到Orisa依隻垃圾
焗住要轉英玩

正如我上面所講，點解人地同樣情水口竹戈可以上鑽而我仲喺金銀牌唔上唔落，我自己都要研究下點解我唔可以carry到全隊贏，所以我先灰

Orisa勁喎，不過都係要遇著老手先得，好多新手冇概念就以為揀呢隻開完盾仲有得射人嘅馬會好易玩，結果盾又鳩擺，引力波又吸唔到人，又變負作用

no aim no brain, i am orisa main

我rank win rate 70% ,仲要條bar 最長

玩啲高技術英又要瞄準又易攰
玩下Moria依類無腦英真係輕鬆上分又易玩

乜叫同樣情況先
就係4金？

冇唔錯唔係一開始就算比賽都有人用咩
係之後nerf左先廢哂

我反而最憎sym/torb 1 trick
你地係咩rank會場場遇到打唔死人既半藏

有d hanzo準起上黎真係carry全隊

依啲幻覺黎 你跟本得銀-Low gold既水準 先會跌到去銀
當初我S3玩豬, 見勾命中有60%左右 覺得應該有銀牌水準 (果時銅牌
跟住有個宗師幫我打到29XX分 最後連輸幾十場跌返銅牌
不過見識下都幾好玩既

有隊友throw

銀牌都throw

自己一個排真係好悶
想一齊排加
Bigonly#3947

唔通場場都自己果隊先有人throw咩

多數係人地隊嘅半藏好準
自己隊半藏就無頭

排左咁多半藏，真係得一個叫carry

所以咪話，其實我都知自己唔勁，只係唔明點解啲人唔肯合力一齊打上去

反cup

會唔會開個discord方便揾人組隊啊

而家OWL D DRAMA 仲好睇過D比賽 今次未查清楚就BAN尻左XQC

今次都唔合理，為BAN而BAN咁

真係好撚ON9,XQC 今次係1月開始用Trihard 7, 個黑人根本未做CASTER, 咁又關XQC事 今次我撐XQC,DOA 笑尻佢就得,XQC笑尻人又唔得 都唔知BLIZZ想點

講真LOL D CASTER 同PLAYER TRASH TALK左咁多年人地未好地地,唔係RACIEST 唔係SEXIEST 我真係唔知佢地BAN咩尻,今次仲要BAN完XQC BAN埋所有係OWL TWITCH CHAT 打Trihard 7的人(雖然有D真係用黎笑個黑人)

公關災難 黎緊有花生食

想上分 我建議玩啲可以打開缺口嘅dps或者主動啲嘅英

eg hanzo genji tracer 牛仔 widow 豬 女坦
法拉 和尚 ana moira rat 呢堆

起碼troll完 落鑽都輕鬆上返大師

如果卡金銀銅 應該要去練下aim同意識

水鑽都已經係唔太識打嘅人

金銀銅真係拎隻 torb都夠玩

女坦同半藏夾技真係好爽

我都係咁話

補位又輸,唔補又輸

咁點解要補

夾到就爽

有啲女坦 唔補大 或者成場得一個大

開黎睇下有冇人先

冇人入

已入

發覺 大家話組人又唔講分段

今季Moira平均每10分鐘治療量12000
冇咗mercy完全唔得閒放黑球

其實都係講下笑姐
好似一個meme咁
個黑人caster自己都話知chatroom洗trihard
佢都顯得好大方 唔明點解要ban

有冇巴打一齊玩
東莞武藏#4602

Gladiators

啱先打Rank本來揀DPS
跟住見到同隊最勁果個玩法拉 就轉揀補師
全場等佢Carry輕鬆贏

Malik 有講佢覺得喺佢出現嘅時候 spam TriHard 係 Racist，
但佢就話唔覺得 xQc 係想攻擊佢，不過佢後續處理得唔好

不過依家 xQc 就明顯好似啲問題兒童咁比暴雪瘋狂揪秤同無限放大
啲 Caster 擺佢上枱喺個節目笑鳩佢係 disease 就得 比人講兩句就唔得

有無ps4玩家一齊玩？

有時練英都贏
有時全場冒火都輸 真係有趣

隻驚最on9就係呢點 你既表現同輸贏係冇乜關係

尋日跌咗100 分, 今日升番120 分

我想喊

媽呀好混亂 Houston 做乜可以輸到咁
打 Mayhem 都差啲輸
倫敦又係 連Gladiator 都可以4-0佢
睇嚟nerf mercy 完全影響哂啲強隊嘅表現

EFFECT 女朋友除咗把聲尖到有啲煩外 都真係幾正下

近睇不了

XQC...

cls

反而外國個邊reddit twitter D 人都唔撐xQc , 話佢D FANS都係小學雞等等
不過xQc算係最受歡迎既steamer , 佢成日9UP TRASH TALK 就算無心,
但可能都會影響到好多人
不過個caster就好仆街, 自己話人cancer就得, 人地話返佢就唔得

依家呢單野出咗之後反應都係一半一半，始終呢單野真係有啲過份
不過當佢成為咗一個 Pro player 佢都仲好似以前係 streamer 咁 trash talk 真係好易影響其他人
啱啱佢比人解完約 Custa 開台都有講
作為主坦 xQc 真係太唔 reliable，次次準備好佢又比人禁賽又剩

XQC比人解約又太小題大做
跟本好小事

屌根本話係racist嘅人先係最撚racist

全職streamer仲好啦
呢d垃圾驚垃圾聯賽打黎把撚

本身唔鍾意xqc 都覺得暴雪杳本針對佢

個caster狗撚到

本身唔鍾意XQC
但最近睇睇下
其實幾正
佢個人又唔係衰
依家咁樣反而覺得佢慘

佢係快人快語得罪人多啫，份人好真

講真xqc唔成熟唔係第一日的事，DF想改善成績冇得唔解約，但係今次呢單Trihard 7真係唔係佢錯

解約對大家都好xqc本身都唔鍾意OWL 的規則，而家佢唔使理咩講唔講得仲可以搵多d錢

不過點解DOA Monte笑佢又得，Taimou 講fucking faggot又唔使停賽，Jake話xqc fans係fucking retarded fanboy又咩事都冇

雖然話佢得罪人多但係佢亦都真係比暴雪針對

殺雞儆猴囉呢D咪 大眾覺得XQC=TOXIC代表 OWL咪搵佢黎針對
同埋其實解約對雙方都好

呢家求其一隊簽左xqc 人氣一定暴升

Dragon 沉睡的巨龍

Dragon有新主坦啦

新女坦

補左兩個

想問下有冇師兄同我一樣係亞服成日排到韓國人🤢🤢？
同埋有冇方法排返正常人🤧🤧？

搬去歐美

宜家 亞伏 得返韓仔

其實你地想排咩人?台仔又唔鐘意韓仔唔鐘意,日本香港冇人玩,你其實想排到咩人?真心好奇

我想排到歐洲人美國人，但ping...

Dallas Fuel 啲數據真係非常有趣

歐洲D人真係正常D

香港冇網絡供應商有加速器

要連歐美可以試下自己租VPS起VPN 不過PING最少100幾

香港都大把Toxic/傻鳩啦
我覺得韓仔同台狗都無乜分別 連去美服一堆越南 泰國 新加坡既又差不多
要補位/Troll既 又唔覺淨係得台狗韓仔
可能歐服個個都好合作 encouraging 永遠唔throw既 不過我未連過唔知啦

我遇到啲台仔係少troll d
啲韓仔可以一開波就用半藏，但係玩都未玩過

習種爆衫.gif

鑽石場排親韓國人一定輸
明明玩得都幾好但又會輸
感覺上係因為唔夾

好似各有咁各打咁

冇人call 先輸一半

韓國人call左都聽唔明
淨係識聽啲genji p hanjo p yatta p

其實d韓仔仲開得多咪過美服d 泰仔馬拉仔
不過聽唔明佢地up乜好難配合

台仔叫佢地開語音，再自己主動啲 佢地都好肯講

基本上排親韓國人都有2個人互講 同埋真係會主動做call 起碼知邊個偷後殘血集火個類 台仔泰仔開咪一係就讚一係就嘈交 亞服當中最好算係韓仔(rk技術高) 只係遇到toxic個機率同台仔冇分別 最好就遇香港人起碼輸都可以吹幾句 連歐服要買vpn 但都過百ping 真心難用團隊合作四個字作為升分因素

起碼聽得明 要打邊隻
同埋開mic嗌help好重要

亞洲通病言語不通，歐美大家講英文，亞洲韓台泰馬港全部唔同叫法根本冇得講報位合作，人地英文間間房都有名，你係亞洲玩可以點報?明顯到kings row個石像你都報唔撚到位

講方向 高低 血量 咩英 報大技 提大技 推定退

呢啲簡單英文都搞掂 好夠用

歐洲都好多地方唔識講英文

咁緊係好似CSGO咁有晒統一term易call
但玩美服 人地話left side genii flanked/ zarya one依啲都有幫助既

點唔識都唔會聽唔明mercy low囉，亞洲剩係講台灣同香港都一陣天使一陣慈悲啦，韓仔泰仔又唔同叫法，報條撚咩

唔好講台灣，香港人好多都聽唔明英文

點解你會覺得香港咁細聽唔明英文既人會多過咁大個歐洲

我有講過人數?我只係話香港英文係官方語言之一都有好多人唔識姐，亞洲其他地方更加唔使講

咁點解歐洲啲唔係用英語做MOTHER LANGUAGE 既國家又一會聽得明MERCY LOW

我自己就睇開三四個英國個邊既STREAMER, 全部都係頂唔順EU 玩NA 既

因為歐洲好多國家都有學英文同埋真係有基本程度囉，你唔問下佢地做咩真係學到英文?

我都好撚想知點解韓台都剩係識26個字母架

其實韓文既call已經好易學

btw 其實係唔掛VPN 根本就連咗去亞洲SERVER, 你歐洲美國亞洲好都係果堆SERVER 只係屎忽撞棍撞咗去啲多人講英文既場

你自己睇下有幾多owl player講唔到英文你又再睇下有幾多韓仔過到去要個翻譯跟住先啦，你拎一個例子出黎?歐美多人識英文好奇?

我未試過成team識英文，根本你係得亞洲區玩你點連都係亞洲，一路講緊的正正就係亞洲冇共同語言但係歐美衰極都有英文

原來你覺得OWL PLAYER 既人係多過CASUEAL PLAYER 架
我睇開個堆就英國既T500 PLAYER講既
你講歐洲定歐美呀清

BTW 剩係蘇聯解體出黎果堆國家已經唔會講英文

俄佬後生嘅其實英文好好

反而唔識英文嘅係南歐多

第9季啦 仲怪隊友唔溝通唔合作 對面隊咪一樣
唔識搵同聲同氣既人多排？
練好自己技術仲實際啦 真係carry既都會比人累輸
但只係降低速度唔係高度囉
冇超班實力咪睇運氣隊友勁贏弱輸
再講有幾多垃圾靠補位痴分 運氣用盡咪跌返落去囉
講緊平均onfire連1分鐘都冇 行行企企果d
輸左就識屌隊友 問下自己kd onfire幾多先啦

大部份認同
但點解補位就叫痴分

睇到呢句就唔使睇

星期六日單排唔駛指意升分, 唔跌分已經好好彩

唔係6DPS 陣贏算咩英雄好漢

我宣佈Main坦Main補嘅全部都係垃圾

我下面有講 講緊onfire短 只係行行企企 果d
補位唔係問題 但好多補位根本玩唔好就怪左隊友先

咁on fire長短呢d關補唔補位乜事

同埋我補短自然就怪人都有道理
我都比你揀先，你就應該要打得好
但點之仲差過我補位玩既英算點先

1% on9未發功

我讓個位出黎比你 你都打唔好 我有乜計

你估咁易咩，可能對面隻法拉係宗師實力落黎打新手
用widow佢都可以食你企位死角陰你

如果你地果邊換哂魂斗羅出黎都限制唔到佢，等輸

WIDOW同PHARAH 其實睇地型50 50 唔係食硬

DVA 同SOMBRA 先攞佢命

歐美CSGO先好笑，完全溝通唔到
睇videogamedunkey 段wonder chicken
羅馬尼亞人講野講到好似叫pizza咁
一見俄佬又cyka blyat

自從有左OWL之後覺得多左人諗住學Pro咁玩但又冇咁既技術

自從有咗OWL 好多STREAMER 啲SUB 都暴跌

技術冇戰術冇配合冇，睇下算把啦

依家隻sombra，可以hi jack pharah

角色池問題，遲早又大卡

唔好話街場，淨係講純dive comp
已經係好撚高深，講求集火協合，大家既技能cd配合，owl歐美隊d dive comp同韓仔比較仲係有一段距離

走地雞

DVA唔保後排，淨係保住主坦同射得準都穩上3000

暴雪次次改英都整隻怪物出黎
WELL DONE BLIZZ BALANCE TEAM
留名等隻HANJO 又改到痴撚線

冇onfire 咪痴分囉乜位都係比你好彩上左分
之後運氣用盡 跌返 好合理 好公平
自己都冇好表現就怪隊友先 咪我口中既垃圾
補位大哂 我補位就有權怪隊友 祝你好運啦

又要補位 又要發揮
希望你以後負責補位

咁你都識得講乜位都係
咁提補位既人做乜？

至於點解怪得隊友一早講左
係補位得黎都打得好過你揀先既情況

去到第9季都仲見到呢d事乜都嘈一餐就知唔打rank係冇錯既決定

唔嘈無野講丫麻清

事實多數垃圾靠補位痴分 冇話補位就係痴分
dps main補位唔代表唔識玩禍
補位就係打得差都可以怪隊友既藉口
咪就係點解ow咁多垃圾玩家囉
唔好講4000+ 剩係3000+都好多dps補位照onfire la
咪繼續活係自己世界怪隊友垃圾囉你地

補位又比人屌痴分, 唔補又比人屌 POOR TEAMWORK
媽我好亂呀

BTW ON FIRE 唔係大曬, 企兩下OBJECTIVE 咪FIRE 囉

傻啦2000千多數game都只係得一隻坦
一衝出去又難秒脆皮
d補又多數補唔切

on fire係表示佢有做野 做得好唔好就

i got 2 gold as sombra, healing and objective time ( without healer)

垃圾多數靠補位
就係廢既多數先玩死1，2隻(唔係講緊有技術但特登玩野先用死1 2隻英果d人)

你估補位好易？
每個位至少識2隻加埋都6隻英
同埋補都唔知講左幾多次係補位得黎又打得好過隊友先怪隊友
當然我都唔會次次怪既，但佢地怪我先我一定同佢地開火

同埋dps main補位on fire咪即係有做事
咁想表達乜野？
唔通我之前打smurf 一半時間on fire但都得7成幾winrate都要怪自己冇得怪隊友？

所以one trick, 補位唔係問題
最有問題係死牛一邊頸果d
例如果d炸彈鼠比法拉打到pk，唔識玩射手英反制，但又死霸住輸出位，又或者成隊都已經轉dive，個副坦仲用女坦唔換DVA
你唔識玩其他英可以轉role，如果其他role都玩唔掂你根本唔值果個分

防守用Zarya，仲衰過用三原罪
第一，Ult charge慢，第一場團戰一定冇大
第二：亂用大：隊友未有ult，對手rein盾未破，ana moira未死就開大，幫人集中回血
第三，成日尾段一分鐘左右開大，小勝一場團戰，之後30秒最後一場團戰因為冇大輸咗
第四，大絕管理問題，隊友一聽到zarya引力球就三四個ult一齊車埋去，然後下一場團戰冇ult輸硬
第五，zarya會引致隊友使用 hanzo tracer兩個低勝率英雄做combo
第六，hog加zarya一隊，輸硬，冇盾冇機動手短，血厚幫對手賺能量，對面長槍為所欲為
第七，3000以上見到你開盾都唔會打你

街場完全未見過高勝率zarya main

怨氣好深喎

淨係講限制對面猩猩，一定係靠DVA，Zarya個2秒波波比猩猩電足哂都食唔足能量，簡單講句，版本弱勢英

女坦配萊因猩猩係最好 配其他坦就真係睇隊友

有時我Dive緊/Dive完時如果同隊個女坦識玩都會開盾俾我嘅......

女坦暫時只係配到萊因，主要因為大招循環
女坦係唔配猩猩的

其實女坦配DVA/REIN/WINSTON都唔錯
配豬差D,坦傷能力唔算太高
配orisa就最難,除非有開咪仲要配合得好
如果唔係能量會過低

女坦出埸咁低主要係對面既陣容
而唔係自己既陣容
女坦打dive comp冇爆發易比人針對先係主要問題

我一直講緊d垃圾 補完位 玩到屎咁又負負碌碌靠隊友贏
當佢運氣用完 隊友carry唔到咪輸 好合理 補位玩得差都屌尻隊友好on9
冇人話你玩得好唔比屌人累你 兩個情況囉好冇
ow已經一堆低技術高回報既英就你地
玩唔店怪邊個？人地用奪命半藏都上到
繼續怪隊友囉 玩到咁激氣為乜

補位咁易上分你補比我睇
我有時會補位就係因為知道有班人MAIN死一樣野,叫佢地玩另外一樣野會玩得差
呢班人就算肯補位都垃圾到不如叫佢玩番MAIN角,我補位算

同埋乜野叫一堆低技術高回報既英就你地
你覺得補位係有得拎呢啲英?
就算依加都有啲人秒pick mercy,你估之前會點?

跟住話人地用奪命半藏都上到
你又知唔知多數可以咁玩既人
通常都已經有用過其他更加接近META既英上過更加高分

又問番你喇
唔通你覺得一埸入面4,5成時間on fire
打到4,5金既ZEN 冇資格怪隊友?
咁都叫玩唔掂?

諗住黎緊就oge就踢左xqc
點知依加疑似代打
睇黎df有排輸

傳言話xQc可能會簽shock

執柒咗佢啦閪隊

無坦用

seagull 練緊offtank 架喇

main 幾季半藏 ，就算故意troll落3300咪又係輕鬆上返3700

雖然半藏呢隻英好食隊友配合，但自己打得好，開到缺口一樣可以成隊打得順

唔知有乜好嘈補位問題

佢補位打得差，補完位都唔會上到分架喎

one trick 都要keep到實力先留到係個分段

不如諗下 同分段對位 點解自己打唔贏好過啦

Dva已經好強勢
連猩猩都秒到

似係帶人上分
三排 睇得出隻慈悲係On9 猩猩都唔識玩 但兩個一齊保住佢

基本上我宜家喺金牌1 on 1猩猩我有八成把握收佢皮

Top 500 猩猩都唔夠金牌dva打啦

之前細A玩既
全隊諗住一齊玩下DPS算
跟住5 DPS打贏左
不過全隊計埋我, 有3個都係玩Side account

我係想講,你Main DVA都卡分好唔科學
因為依隻英真係好勁, 基本上想秒邊個都秒到
而且泛用性都幾大, 應該係操作問題>角色池

幾日前開始直昇機了

DVA本來就係剋住猩猩

呢隻game一早變左
宗師落3000 happy play
鑽石落2000 輕鬆屌打
或者成班大師落銀牌鳩玩

DF冇架啦 買多幾個dps/坦都冇用 過左stage 1打到而家stage 2都係輸溝通冇teamwork
nyxl,london spitfire,seoul dynasty仍然係三巨頭

佢地個玩法根本應該打orisa hog rat 呢啲break shield comp, 又要夾硬出effect 隻tracer 又溝通唔到, 個coach 腦裝屎

最鍾意混戰個陣追住人地後排或者猩猩打 基本上中曬飛彈 馬上call人集火又贏一波

好多時地圖限死左出乜陣／有乜陣唔出得

DF GG了
炒完xQc, 簽左泡菜仔主坦OGE兩日都無
比人爆料OGE有代練前科

DF多災多難真係

買哂d人氣主播返黎組隊, 但無合作, 永遠發圍都係靠明星球
都唔知教練個腦諗乜

錢多送出去唔緊要

envyus fan
睇見DF咁宜家咁真係好心痛
開始轉會到LAV 同LAG

依家只係支持new york同lag

Cloud9 Cloud9 Clould9 London London London

SHD

聽日正式出Brigitte？

Shock

真係好撚煩阿你 講左好撚多次 我講東你講西
有d垃圾靠補位遇著勁隊友carry 根本冇好表現 負碌贏左
當冇勁隊友carry咪輸返囉
問題黎啦 補位係指補返團隊需要既英
咁唔代表你唔識玩走去玩 咁樣同條友唔識玩狙走去玩有咩分別？自己都未做好 憑咩屌人地？
覺得補位好偉大？你打得好就係 唔識玩夾硬補等同troll game ok?
仲有就係 打得好 但比隊友累輸 屌佢冇問題
唔撚好對號入座 我講緊玩得屎仲屌人果d有問題
冇人話補位一定等於痴分 只係多數垃圾都靠補位負碌痴到分 然後一輸就鬧隊友 喱點係我最討厭
同埋我真係唔知用坦補上分有幾難 第2季已經鑽石
唔係高分 但唔覺得會因隊友卡分 自己唔夠勁咪上唔到囉
第9季都好多人唔面對事實 卡分一定係隊友問題啦

打Gladiator果場睇得出溝通好左
但就係輸坦
成日團練到好好地xqc又比人禁賽真係好大影響
炒左xqc應該真係可以慢慢改善
如果出到OGE既話

應該係 可能係我地凌晨？

話說點解宜家十場有九場都有人用Roadhog嘅，之前Buff完都冇咁多架，仲要十隻有八隻都係做尿袋

因為無咁易死

易玩, 有補血, COUNTER WINSON, 可以拉臭雞DVA 埋黎打, 爆到SHIELD, 打走到大部份FLANKER, 如果有COMMUNICATE 可以夾ORISA 個波拉人埋黎殺

講到話呀A遇到勁人carry所以補位贏左
就叫痴分
咁想問下如果A遇著勁人carry但果個勁人負責補位
咁A係咪都算係痴分？
咁即係唔關A有冇補位啦

想問好耐，其實DVA個healing done係點嚟

同場加映

冇好表現而贏唔係好彩痴分係乜阿？
用坦補一樣可以carry架禍 只係未必有源氏果類咁毀滅性
冇話得補位先叫痴分
係多數垃圾都靠補位痴分 咁撚簡單中文都唔明 真係廢撚事理你
玩dps同坦補邊個技術含量高心照啦 補位痴分機會都高好多啦
唔撚再哂口水講啦 慢慢繼續怪隊友累你卡分啦連登仔

依排都玩Moria
輸左無人敢怪我 又夠無腦 操作輕鬆
玩dps辛苦carry完堆弱智坦補隊友 隨時一逆風仲比人圍屌返

多數痴分靠補位同埋dps技術含量高過坦補
淨係呢2樣野已經知我同你唔係玩緊同一隻gmae

痴分最想見就係雙排多排搶mercy
咁叫補位？
跟住你講dps含量高，講aiming既話多數係既
但overall黎講其實咪又差唔多
你唔係以為韓仔咁勁真係只靠dps呀
歐美唔少dps都同韓仔差唔多lv
係坦補差一大截先搞到咁輸咁多咋

Tanks carry games, not dps

講到尾佢嘅重點係你唔係DPS 嘅都係痴分係垃圾 唔係駛撚強調自己DPS 咩 係喇，知你好撚勁喇，DPS carry 啲痴分狗喇

人地DPS carry 啲幫佢食傷同幫佢補血嘅痴分狗啊，你呢啲垃圾收聲啦

你究竟知唔知咩係補位同人地講緊乜

要痴分一早Main無腦英啦，洗撚辛苦自己補位

搶mercy唔叫補位
5個人揀晒剩返個位無人去做先有得補位
不過有睇開直播其實就知大家輸出都差唔多嘅時候
隻奶夠唔夠反應補血就會有好明顯差別
高分場d奶真係補得好撚誇張

遇到 啲奶 唔識望後面 真心嘔血

玩pharah 隻ana 描唔到天都算 跌落黎企佢後面都見唔到都算 後去佢前面都喺度補隻滿血tank 係咩玩法

有冇啲出名DVA 爆咗甲都仲有高戰鬥力嘅player

我

講笑....
爆甲之後目的應該係盡快集能量call機甲 俾你射死人都係好彩姐 點解你會覺得高戰鬥力

明顯dps技術需求最高
Aiming唔洗拗啦
講game sense既話 dps行錯位 genji engage既timing錯左咪又慘死
反而 tanks 容錯率比較大

結論講技術一定dps最高

利申 開始玩tank 因為dps真係太難玩

I mean 爆完甲就要即刻面對一兩個對手，都仲可以喺儲夠能量全身而退，甚至反殺 喺低階場遇著啲廢DPS 就易，想知高階啲仲有冇

視乎分段

無可能啦
比你遇到隻猩猩 150點打到600血 當你係taimou下下爆頭叮叮叮都無可能啦
遇到牛仔 1槍爆頭扣140血

就算遇到補師 Lucio, Ana都唔會比你殺到啦
1打1 仲叫睇下好唔好彩 對手會唔會殘血
1打2就真係 無乜可能啦
未爆甲都未必可以1殺2啦 何況爆左甲

儲能量要快啲咪叮叮叮囉 不過面對兩個敵人 儲到件甲已經無乜可能 就算得 你入甲果下已經會比人打死

之前睇人講，係 D.VA 用 DM 吸到對面 Moria 個黃波嗰陣有一下會當咗係 D.VA 嘅，所以你吸嗰一瞬間如果個黃波做緊 Heal 就會計咗落 D.VA 度

屌明明雙補贏緊，無啦啦可以得返一隻連送兩分輸埋
韓仔死全家

咁有趣

晏晝有場 都係咁

明明 2CP 極速 攻左 2:0

轉守 隻補換隻 SOMBRA 出黎 比人極速 攻返 2:2

Dva 吸咩都會先將佢變左做自己的,然後取消左佢,所以先會出現DVA用ORISA個波吸隊友落街,DVA用JUNKRAT 炸彈炸死隊友呢D情況出現

Sombra其實喺特定地圖可以當support ，例如66 route 第一段路，hack兩個大血包

我覺得新Sombra血包加唔到速出EMP已經唔算偏向Support

新sombra絕對係dps
要殺後排仲易過閃光
殺唔到都可以輕鬆e返走
又可以睇住殘血黎捉

divng 既 winson 唔見得game sense 同mechenical skill 易玩
玩猩猩勁可以勁到4金 tank 暫時最鍾意睇tryhard 個stream

最撚on9 係blizz official forum 仲有d低b話sombra 唔op
有com hack 完集火即秒一隻， 無comm 殺完support 全身而退
1 on 1dps 有先手基本上係無可能輸

爆甲最好都係自己跳街死

勝負影響最大一定係tank其次support，要有tank之後support同dps先有輸出空間，tank行錯送能量送最多，support死咗team fight輸咗，ult又係sup既保護技同tank既團滅技重要

唔同位比較技術冇意義，dps有aiming就有技術，tank同support就有大局觀有技術

根本呢隻game 就冇carry 呢樣嘢，銀銅牌都係鬥隊形唔閪而已

好似踢波咁，你做前鋒望落入好多波就覺得自己carry? 冇隊友幫你拉空位/冇供應已經少發揮機會啦。如果後防唔爭氣，你入多多波都唔夠輸添啊。你第二季用DPS 上鑽咪你叻仔囉，但咁就講到自己carry 其他人，其他人係痴分狗，笑撚死人咩，又唔諗下healer 幫你補幾多血，坦幫你擋幾多子彈

又有花生食 ?

唔知大家咩牌位啦 我只係知高端場玩補 尤其ana 真係成隻狗咁 追住你尾奶盡保你 又要防刺客 會戰靠自己走位唔死得 有幾多坦/攻擊角真係會睇後 家下仲要話補位嘅補師 陰功

jjonak+ryujehong
兩個仲惡過dps

遇倒dps 坦唔理補要嘔幾多血

dps最講技術同狀態
雖然主坦技術含量最低，但協同+意識係最難
同時係OWL證明主坦位置最缺乏
一隊有一隻玩得勁既主坦真係差好遠

呢隻game永遠唔會缺輸出
因為輸出永遠係最好玩，最enjoy既位置

屌你咩最憎人企我後面要補血

我覺得始終相輔相成，冇話邊個重要啲

純粹係比賽比較少見坦嘅實力旗鼓相當，但DPS 有大分野嘅情況

上到果啲位MECHANICAL SKILL已經唔係咩大影響, 主要係判斷力, CALL OUT TARGET, POSITIONING 同TACTIC 影響大

龍支隊完季前贏唔贏到一場

Windows 真係啱timing, 玩完一鋪自己隊有人Throw+對面有人中離之後問呢啲

全部轉曬韓仔應該破到處, 好似係

上海龍既存在價值，比人地d替補上場刷下經驗，搵手感

其實補埋3個韓仔應該贏df同mayhem都得既
但ado佢地仲日日韓國直播應該下季先出到

中國隊靠韓仔幫手

韓國女坦+fearless: lucio p lucio p!!
Undead+Diya: 我P你媽B

朝鮮自古以黎都係中國既從屬國

靠人carry出咩聲

到時玻璃心一地都係

df玩鳩完
叫taimou玩主坦 好明顯係唔想放棄taimou手豬
咁一係就放走呢個跟唔上時代既人
一係等佢繼續努力專精mccree widowmaker，學人地pine咁，必要時組三坦陣

最柒都應該係呢排比人炒果個教練
如果搵個正常小小既教練應該點都會簽番成隊MY番黎
至少唔會打到依加咁樣衰

有冇巴打分析下
DF點解可以同envy時代差咁遠

Overbuff係咪壞咗

冇人肯正面回應,而家都係估估下,而家個CEO無啦啦話將話事權全部比番KYKY, 所以 D 人估佢之前係迫KYKY 一定要比AKM出場(同埋比邊個出邊個唔出),甚至有人聲稱合約有寫一定要比佢有一定出場時數,一係就佢準備炒左KYKY所以話全權比番教練負責

但係內部就肯定好大分歧

Nv舊時真係幾勁
依家連比賽都唔想睇

只係簽人都已經睇得出亂黎
一開始簽既xqc,seagull,custa
全部都名氣大過實力既
由其簽seagull最on9

Undead死返大陸未

人係會成長，你係都要成隊簽又冇料點同人打

xqc custa算係成隊佢地個位打得最好啦

aKm又係唔知做咩
仲記得之前睇佢打Envy 同LH
係睇到嘩嘩聲

xqc都叫本人冇人main winston可以用既
custa隨時只係好chips少少
不如唔好簽
佢啲大成日就亂咁開
seagull就由LG都叫OK,跟住到NRG時期已經大把人勁過佢
簽黎真係唔知做乜事

講故時間

OWL前，歐美大部份職業ow都係線上賽，無一個固定基地比隊員一齊研究戰術同訓練，所以Rogue呢d真實力既隊伍先可以係dive comp, 3輸出meta時期稱霸歐美，至於EnvyUs係泡菜effect加入前都係數一數二強隊，泰仔DVA高手加入，撞正DVA大buff，稱霸3坦meta時期，apex s1屌打韓仔

EnvyUs個問題其實係apex s2已經浮現過，就係無法適應meta版本更改，ana nerf完已經係dive興記，但佢地英雄池問題所以s2比人打到仆街

到s3搵到effect，長短槍76+閃光陣容係強勢，所以EnvyUs毫無疑問係靠effect carry入四強

到歐美oc s1，大部份職業隊都仲未好似韓仔有正式環境訓練，Rogue軍心散漫走下坡，有effect carry既EnvyUs跟本無對手

同依家一樣，mercy meta後，閃光切後排風險高回報低，effect寧願用奪命女，但成隊都係明星，各有各call集火，所以打到一pat屎，對住有天份前境既houston outlaws, 補強左rouge成員既LAV根本無得打，stage 1打得贏SFS, 麥當奴同費城都係靠個人實力夾硬打明星球

到stage 2，人地個個進步，DF就原地踏步
Custa講過xQc因為佢搞到夾佢練好既戰術，因為佢既toxic比人禁賽，搞到又白費哂

好明顯kyky特登選明星做隊員，以為effect可以carry到

OWL環境，收窄左韓仔同鬼佬既差距，尤其是mercy meta，講求超高合作既dive集火，敵唔過炸彈鼠+mercy容錯上限提高既陣，所以mercy nerf左之後，差距應該會又拉返開

其實而家真係得個估字,究竟係個CEO 控制D人點出定係KYKY控制,睇隊員同KYKY自己 D TWEET 暗示就係CEO 迫KYKY用咩人

好心up，我都係envyus fans，從韓國修羅場走出黎稱霸歐美，到依家僅次於上海蟲

已經有預感 上海蟲s3可能會爬過DF

連續兩場 鑽石白金三排 17+18lv 雙排係同一場，做乜鳩

冇睇owl一排 seoul dynasty又上返第2
雖然3:2輸左比nyxl

俾人話用外掛

琴日嗰場真係好刺激，以為首爾可以第一次贏紐約
紐約成隊個佩合真係冇得輸，單兵又勁

幾好睇

下星期正式出Brigitte

Seagull廢咩

得第一個map好睇

apex時代向來都係Lunatic Hai禁住LW Blue打

英雄池廣，幾乎咩英都拎到出黎
不過強度不足

果時冇jjonak s4 先有 s4 lw blue又比人dq 左

其實d英冇番咁上下勁根本計唔到入hero pool
個個pro玩唔同英都一直有番咁上下實力架啦
seagull真係owl拎得出黎既英我諗真係得junkrat

佢genji pharah唔會差過akm囉

Akm 得隻76 btw出seagull 不如出rascal

akm 第二季先簽提黎做乜？

seagull genji根本出唔到owl呢d大場面
你搵個genji仲差既人黎比都係出唔到

至於法拉akm已經勁過啦
有幾多人仲停留o係lg時代既seagull

如果佢冇料df簽佢嚟組meme team咩

佢肯定冇你講到咁廢

Akm真係得76

Rascal英文唔撚掂

最鍾意surefour

seagull自己玩competitive都話玩genji風險太大，junkrat仲穩定

加上唔係個個streamer都係打職業既材料，我鐘意睇佢直播但職業真係未必岩佢

其實真係唔知DF揸旗果個諗乜鳩
搵akm補輸出位，每次輸到仆街就上effect+rascal執屎，而taimou輸出實力追唔上owl強度，但佢手豬真係玩得好勁，而且佢係EnvyUs時期既戰術家同shot caller，thats why佢要轉玩主坦，但一個玩瞄準技術起家既人，轉玩一隻最講求意識既位置，我唔係覺得咁易，如果一個輸出位隨便就做到主坦，咁OWL就唔會咁缺乏主坦

ToxQc同米奇d英文都唔撚掂
依家df 只要補一隻main坦一隻main sup應該會好好多，之後就等磨合

唔係dq，係佢地自願放棄，因為果陣成隊已經比人打包買起左去us打owl

rascal係咪英文問題先未比佢上場?
xqc就太本土 太快 非英語母語根本聽唔明
mickie簡單call到大家想要既野 其實唔差啵

xQc英文係母語都唔掂

Mayhem

我唔應該講唔掂，應該係話聽唔撚明
你睇佢stream就知，一危急佢講野就會痴埋一舊

SEAGULL 咁將好似剩係出過PHARAH一次 但係果場撳住HYDRATION 黎打

BTW 佢份約好似剩係簽咗做SUB,基本係點都會好少出, DF 其實都係快撚啲炒咗個HEAD COACH 佢先啦

Houston Gladiator 1:1

一直咪講緊df亂簽跟住你就直接跳到話df唔會咁on9咁簽

我又真係想知seagull o係nrg咁耐表現好成點
同埋akm依加拎法拉時間仲多過seagull打左成季
rascal英文唔掂有乜問題
至少唔會差得過冇實力既人先

依加seagull唯一做到既就係練坦
如果唔係只係繼續板凳

完全唔關事, 係SEAGULL 張CONTRACT 本身就係簽咗BENCH PLAYER CONTRACT, 所以S1 明明係有SEAGULL CARRIES 都唔出, 仲要夾硬FIX 佢做RAT

DF點亂簽阿 原nV冇個打到projectile
搵佢番黎補強好合理

NRG講嚟托 兩三個月就收皮

Akm pharah同seagull比 我睇完上場打韓仔
Akm畀條韓仔打到一棟都冇
Seagull stage1起碼pick到人
Akm keep住對輸

英文唔好點會冇問題 high tier比賽聽唔明call同up唔出都仆街喇
佢係韓國係top dps 但comms絕對係大問題

Preseason同stage1 有seagull係到 佢地winrate高過effect搭其他人

Seagull唔去DF一定大把隊offer 佢雖然唔係top tier但同其他隊second dps唔差得遠

bench player關玩死junkerat乜事

要projectile？
結果咪junkerat otp

英文問題fissure咪一樣咁打
至於seagull通常提就係pharah genji
owl入面佢有幾多個人係過？

個COACH 要佢玩乜咪乜 我之前講炒撚咗個COACH 佢
撚住成手DPS PLAYER 仲係咁簽DPS 番黎真係唔知做乜鳩

佢隻HANZO 好過GENJI 不過出到
同始終佢出咁多場得一場有玩PHARAH, 真係唔知佢可以去到邊

LAG

咪就係一堆本身dps都冇用先要簽
本身taimou effect seagull
taimou唔講啦
如果seagull真係有實力拎pharah genji既
一早同effect玩dive comp啦
洗鬼下下junkerat咩

佢打PHARAH 個場我覺得佢打得好喎, 起碼比起HYDRATION 做到更多野, 真係唔明點解焗佢玩RAT

BTW DIVE COM都要有兩隻靚TANK 先 DIVE 得起架

依加仲要連MAIN TANK 都無埋

Stage1 junkrat meta英喎哥哥
Dive comp打 mercy junkrat 難打到仆街
再加埋coco唔識玩winston

Ow不嬲都玩meta嫁喇
76 akm taimou
Widow effect taimou
Genji seagull effect
Pharah seagull
Tracer effect

講到seagull就靚genji咁

? 我講佢PHARAH 唔係講GENGU 喎

pharah講到果一場咁勁
係既話就唔只果場出法拉啦
依加就算打尼泊爾最適合用法拉既圖都唔洗出都已經知乜事
同埋rascal全面勁過seaguall
hero pool有哂seagull識玩都有埋seagull唔識玩既
除非佢轉坦如果唔係o係呢隊做乜

Q. Who were the most difficult tank duo to face in the league?

A. Honestly everyone except Shanghai.

你覺得佢地係自己話轉就轉? NEPAL 果場佢轉番SOLDIER 出黎就搶得番點, 係輸ULT CHARGE

但你覺得有場只係玩法拉otp？
以seagull既英
要出法拉比人counter就要轉陣
咁就算唔要法拉最勁既rascal
都寧願要akm差少少起碼有得轉76

算啦唔洗講咁多
如果佢之後可以拎得出dps
仲要唔係對shd 又有做事贏到
咪黎binc

其實我想講, 玩到佢地個LV 玩SOLDIER 呢啲BASIC FPS 角既MECHANICAL SKILL 其實個分別唔大

咁作為一個BENCH CONTRACT 既PLAYER 依加咁多DPS 簽咗番黎佢仲點出到DPS

原來咁易玩
咁點解依加有akm先成日出76？

正解
你話fleta係flash lux果陣kd數據明顯1個carry5個
但seagull係nrg絕對無呢個數字

都唔知你玩咗幾耐ow...
白金鑽石角度去睇

Ow玩shotcalling同countering
pharah畀人counter未搵人dive佢囉再唔係未轉隻genji
洗乜轉comps未又係咁打

都係個句, 你問番佢個COACH 係做緊乜鳩 出AKM 玩GENJI

akm 76水平應該係統治owl
可惜淨係76

akm入df前話自己想練gengu

好開心見到LAG同麥當勞隊既進步

我以為我睇緊足球小將搵健威打前鋒咁

甚至其實lg果時佢同gods都係實力差唔多
只係人氣問題先搞到好似成隊得佢勁咁

我就應該玩得多過你
講得比人counter就緊係已經劣勢
你唔係覺得pharah呢d英係可以成場長出呀嘛？
我就冇乜見過成場輸緊都仲唔轉英
如果你講到要為左法拉而轉comp圍住佢打
可以既但唔會係seagull隻法拉

咁呢樣當然柒
但seagull dps o係owl入面冇用都係事實我真係諗唔到佢隻genji pharah有幾多個player勁得過

出都冇出過邊有得講

真正既PHARAH COUNTER 其實係得隻DVA
係唔知佢地個COACH 裝咗乜野屎

trihard 7

剩係76 mccree夠打到pharah唔敢起飛啦，仲有sna呢，OWL咁頂級，每一隊起碼幾個hitscan nain會怕你pharah雙飛

Ana, main

其實lucio係咪收得皮 佢要配咩先拉得起成隊嘅血量

akm genji明知柒都照出到
如果seagull係勁既點會出得1次半次
職業隊日日團練試過係勁既點都拎都唔拎出黎

都話佢係簽咗BENCH CONTRACT, 佢出場次數已經比佢預期多

DIVE COM 既PHARAH 邊係正面同你打架C FU 所謂既COUNTER DIVE 到入去就TWO SHOT 一隻啦 問題係DF 啲TANK 係DIVE 唔到, 之前XQC 一ROUND 比人STUCK 咗5個PULSE BOMB 咁 點DIVE 呀

MORIA

我又想知點樣叫做bench contract
同點解會簽bench contract
係勁既做乜唔簽番正常果隻呀咁

因為ENVY已經有MAIN DPS TAIMOU 同EFFECT 關勁唔勁咩事
好明顯DF 最大問題係喺TANK 度 統計數字都統計咗出黎SEAGULL係比佢地出開既既WIN RATE 係高十幾% XQC 個勝率直頭得廿%

DVA BUFF 完之後個DIVE COMM 根本好取決於隻DVA, MICKY 隻DVA 依加睇黎後面又保唔到SUPPORT, 前面又保唔到猩猩同FLANKER咁點打先

咁又想問下做乜s2到依加完全冇出場

同埋話taimou已經dps位？係咪講笑
上面先有人話依加冇projectile位
咁叫dps無位？

同埋照你咁講已經有effect taimou
咁做乜簽bench comtract既akm rascal上場咁多

你拎舊CONTRACT 同新CONTRACT 比

BTW 你依加都係覺得佢地啲TANK 無問題? 你依加分明係啲DPS CANT KILL SWITCH DPS 既PLAYER 喎

同你邊忽睇到RASCAL 上場多

akm開頭冇人簽佢入owl就知佢冇大家想像中咁勁
佢得隻76有睇頭，但df其實76玩到既人都唔少，如Harry,taimou
到呢家除左簽rascal係正確，佢簽既所有人都怪怪地 xqc都算唔錯既可惜禁賽多過打
呢家應該簽個班sup先係首要目的
成日懶溝通，隊隊都有大雜燴
本身實力先係最大問題

Akm係bench contract?而家就係估緊佢張約係唔係一定要有得出場先會akm genji都出現埋呀，akm邊有可能係bench contract

同埋bench都唔會幾個月連出都冇得出囉，seagull直情變埋吉祥物啦仲bench咩

佢地出akm玩genji第一奇，兩隻sup掉轉英玩奇中之奇，而家唔係叫harry flex去76，而係全場都掉轉2個sup的main黎玩，想點姐

不過講黎講去個問題都係究竟kyky on9定係kyky比ceo揸住春袋姐

平均4場上1場算係咁啦
睇番seagull今季上左幾多場？

都話足小健威打前鋒, 你哋啲外行人識條鐵咩

而加又兜新同舊
冇話df坦冇問題係連補都有問題
我一早講左一開始簽3個都好怪
但簽seagull係3個黎講最大問題

講錯唔係harry係custa

攬曬d dps,咁對手咪冇dps 囉

屌我都唔知自己講緊咩，正常係harry 玩lucio custa玩zen,,但係出場變左chips玩zen，custa玩lucio,攪到亂哂龍

ENVY果時差極都叫CONDENSER NA 冠軍果時同人簽同依加喺OWL 包尾大軍簽既CONTRACT 你覺得啲條件會一樣就可以拉到人入黎?

講起吉祥物，iddqd

唔講仲以為akm本身已經打緊owl仲要top tier dps夾硬搶番黎

即係你覺得依加灰熊簽人, 就算係請 ROOKIE 番黎唔駛確保上陣時間就簽到番黎

又或者上季勇士又要用苛刻條件先簽到人番黎

一個咁恨打owl既人
比你講到要拎把刀逼佢先肯打咁
照你咁講rascal本身打緊強隊
應該先係上場時間最多啦
點解依加都係得4分1時間

Q. AFAIK Rascal was the team leader when he was in Kongdoo Panthera. He's also a great strategist so Rascal might know what the problem is with Dallas. I'm curious how Rascal is participating in the team strategy sessions. Also how about you?

A. I'm a passive guy so I don't participate much, but Rascal really tries hard to explain things despite his poor English. Not much has changed even though it's been a month, but we won't give up and will keep working.

講到尾由DAY ONE 我一路都係覺得係COACH > TANK > DPS

5場出一場你覺得佢會唔會簽丫拿

頭先講到新簽既contract咁霸道
依加又話rascal英文差所以出場少
好亂呀

咁rascal本第就頂唔順出場少先出從走
反正akm就本身打都冇得打
你估邊個會想打多d場數？同邊個可以有bargaining power

唔識英文都有得出場仲想點
其他CONTRACT 內容唔知, 但係SEAGULL 張約係BENCH PLAYER 約就係佢自己CONFIRM 既
都係個句,講咗好撚多次唔知KYKY喺度做緊乜鳩

教練on9一回事
seagull真係唔o岩打都係另一回事
係咁話seagull點勁點勁
究竟有冇睇過佢打比賽

英文差=唔識英文

SEAGULL 喺OWL 出果幾場我全部都有睇
但係根本SEAGULL 根本出場機會都唔多, 而你一口就咬定佢唔啱打
再者簽完AKM RASCAL 番黎比佢地打對戰績根本係完全無幫助, 咁又係關隻DPS 唔勁事, 咁講既AKM 同RASCAL 都係唔啱打OWL, 再者我剩睇統計數字係得 SEAGULL 既ROUND 數勝率超過50%

最大問題喺TANK, COACH, SUP 等等既地方, 最後先到DPS既問題， 但係就掉番轉屌鳩DPS 廢然後請新DPS, TANK 就完全唔理, KY 繼續腦殘, 我就真心唔明

泡仔啲英文你都聽得明?

STAGE 1 打San Francisco Shock 有出SEAGULL 掃3:0
STAGE 2 打SHOCK 無SEAGULL 出AKM 出XQC 出RASCAL 輸1:3
一定係因為SEAGULL 唔適合打DPS 所以輸

仲未嘈完

我冇話過seagull全部英廢架
咪話佢junkrat otp有owl水平
咁解釋到未

冇野嘈你見到個po推得郁咩

然後AKM 同RASCAL 全面勁過SEAGULL 但係一局都攞唔到

仲嘈緊

不過我有睇Rascal stream，唔覺得佢啲英文真係差到咁喎..
上面 Highlight 佢 poor english 嗰度係講緊佢哋傾戰略嗰陣 Rascal 英文未算好好但都好努力 explain 啫
唔知你有冇睇晒 EFFECT AMA 啦，佢有講佢哋問題唔係「語言」而係「溝通」，
有題問佢哋邊個做 Shot call EFFECT 直接答佢哋根本冇人做 Shot caller

有冇人 美伏 上千 PING?

GrimReality

咁我又更加唔明點解溝通差(溝通咗成個S1都溝通唔到你玩鳩我呀) 簽多幾隻DPS 番黎就會做得好啲

上千ping係到就斷網個階段喎 唔關伺服器問題

亞伏 同 自己上網都無事

Mendo

咁我唔知

都唔知簽黎做乜

好耐冇睇df比賽，都冇資格討論lu

唔睇都知輸啦，睇嚟托咩

睇chat room 同 reddit 啲fans崩潰

一開頭又唔知話佢唔舒服定點
跟住又見官方 Twitter 話佢要剝智慧齒
依家連佢自己 Twitter 都改埋名做 secret weapon 自嘲咁款

WTF

KYKY仲好意思出TWEET 話D FANS

幾撚時走呀佢 第一日internethulk 搵佢到coach 已經r 晒頭

點解sombra到左依家都仲係原罪
無論你hack幾多人,emp幾多人,總之一輸就話係sombra問題
屌佢老味試過先捉隻和尚同死神再6打4,4條友比我emp哂,之後都係打輸,我真係o撚哂嘴,完全係盡撚哂責但都幫唔到班隊友
然之後一完一round又係叫你換,仆街對面冇撚哂技冇撚哂盾你都殺唔撚到關我撚事咩
頭先有場仲好撚野,emp+nano rein,隻rein完全殺唔撚到人又叫鳩我轉英
屌你我幾乎波波都著火咁濟,到底想點撚樣,一係叫暴雪比genji把刀sombra等佢hack完可以斬撚死哂d人算啦,咁樣就其餘五條友企係前面做靶唔撚駛郁我都帶得起

無論你打得幾好總有人覺得你唔夠好
尤其sombra咁樣嘅長期唔見人做緊野無人知

聽講要下季先比係RK用

新角同新MAP 都係要等1SEASON 好似係

以前係一到兩個星期左右就上，
不過自從 Blizzard World 張圖開始都會等下季先玩得
都係好事，以前有啲人打 Rank 先可能第一次掂隻英/ 喺個 Map 搵唔到血包又蕩失路

差妹又就嚟大改

正式變刺客角

仲以為計好晒數會OWL完咗S2就俾人Ranking用

原來依家係咁
不過我呢d幾個月冇玩入到去頭幾場都係照蕩失路

對面都唔知做乜野 打打下換個雙飛俾我集能量

巴打咩伏 50幾PING

BTW 有隻RAT 咪諗住出隻法拉 COUNTER

亞伏 應該連咗韓國個邊 但我哋隻豬準到勾得中法拉

Rein點用先有最大Game impact，點開Team Fight最好
玩得保守好似冇做野咁，人地鳩衝送頭就有人話玩得好

開mic

玩Rein正路up乜？條防線前定後？好似唔需要Call Target？

我認為Rein喺衝之前要開Mic叫隊友follow你 / 叫女坦留定護罩俾你 / 補Focus喺你度，開大前先睇下隊友有技未，之後開Mic提隊友Ready定但唔好開著。後排多數都係等隊友報，宜家即使有得舉盾時有得睇後面但都係等隊友提你有效率啲。

Rein其實係要嘅係閱讀比賽能力，係控制隊伍比賽節奏嘅關鍵嚟，你打得太保守你推動唔到隊伍前進。衝方面你就真係要憑經驗睇下你衝入去之後再嚟緊幾秒嘅鳩Smash可唔可以打散對面隊俾後上嘅隊友補刀，有啲似猩猩大技但機動性低啲。

淨係計stage 2 原來lag排緊第3 5W2L
不過lag今個stage唔洗打nyxl

有神補真係差好遠 jjonak rjh

依家多左平推陣，發覺好多時兩邊Rein都係鳩

我就係其中一個

PTR 7點幾8點更新後入唔到

都season9啦 仲開cheat 咩玩法

勁 同樣都練射控 竟然分數double左
天賦異品

點Cheat法

Ana左鍵秒射秒中 唔洗開鏡 幾遠都中 人地片就拍埋 我就唔明點解都第9季仲要開掛

我都唔明 啲人 WIN TRADE 有咩意思, 上完去 又唔等於你實力升左

萊因真係好重要

其實麻麻地萊因陣，flexibility有啲低，特別係隊入面嘅Rein唔敢衝時。而相反如果個Rein不斷鳩衝送頭嘅又同打少個冇分別

但係有時自己坦得猩猩同dva，冇盾吓吓硬食對面萊因招大
明明dps殺到人冇問題，但係對面萊因一開大就成隊硬食輸埋，自己隊另一個dps唔識刺客所以玩唔到刺客陣

Taimou Winston

Diemou

感覺mickie都唔係好掂

Akm其實可以試下dva

睇到得啖笑
會唔會下次打上海龍都輸

第一個輸比上海蟲實比人笑成世

Taimou好似性格真係好似好左
之前仲問fissure 點玩Winston
話自己學fissure嘅打法 然後唔work
問返佢係咪自己問題
仲話自己其實好唔鍾意玩坦
但為左團隊 所以冇計
如果係以前 實係咁屌隻game同owl

廢左好耐 唔識補人

DF 淨返nyxl同london未打
唔知會比人炒4:0定3:1屌打完場

見到jake得隻76上到大枱真係好想笑

Jake 係咪前日玩和尚無啦啦自己跌落街

Rawkus 嚟，仲要官方即刻 Replay，笑到仆街

我上堂睇Live但啱啱開始睇OWL未識晒啲人，見chatroom係咪都笑鳩Jake

條垃圾stage1唔係靠隻junkrat撚打到入semifinal咩 stage2一nerf左就得返隻萬能76出到場 真心鄧linkzr慘

我最唔明係SEAGULL,佢犧牲咁大咩都冇

本身覺得jake份人幾好(LG evil個時
但睇返啲人講 原來係仆街嚟

條友好假 只係打owwc,owl先扮哂positive,teamcalling
打owwc之前根本冇名氣 唔知係邊隊不知名三線隊伍彈出黎

好憎呢條撚樣

reported for intentionally throwing game

seagull 應該算係ow EQ最高既人之一

jake隻閃光真係睇到生cancer

只係記得佢2017世界盃用76打爆台灣閃電狼 但原來份人係咁

睇比賽只係為咗睇soe

終於離開金牌地獄 兼儲夠point等後晚一嘢轟茖Brigitte度

恭喜

玩呢隻game真係令人精神分裂,一時d人就問我係咪拍youtube果個勁人既分身,一時d人就話我worst dps ever
同其他fps完全唔同,好似冇穩定性可言,抽到咩隊友就會打出咩成績

暴雪係唔係想整死自己 ban完trihard而家pepe都唔比用 唔好比人用emote呀笨柒

我都覺
抽到隻唔識玩既坦 已經可能連門口都入唔到

金銀鑽場
個金牌好慘 如果係DPS/ 坦Main應該會被人虐待

最撚僧多排分數差多過500 打大C場撞鑽石搭白金 你排我去韓仔好過啦

白金衝鑽有咩要注意？暫時打咗四鋪，節奏快過金牌場好多，啲人嘅skill 又好啲，但隊形都係咁鳩

冇咩要注意
睇你夠唔夠運囉都係
夠就一陣就上到鑽
唔夠就落番金牌
就係咁簡單

OW依隻垃圾game 成日carry住都輸 但有時troll緊又贏
+-150分跟本好閒
發揮得好+比人Carry幾場咪上得快囉
黑仔遇到smurf 或者連續幾場隊友廢咪跌到仆街

兩個鐘跌幾百分 易過中藍天白雲

一輸就唔打
一日打三四場慢慢升算

我頭2 3季白金，有一晚一場都冇贏過27xx插落22xx，第2晚繼續輸落左18xx,辛辛苦苦爬番上23xx，完季，再排頭十屌你扣我300分，已經冇心機再日日磨，上番23xx又完季跟住頭10 21xx

跟住屌你老母唔撚想玩 你唔係日日煲真係升條毛，季撚季哂你十場時間扣你2 3百分又爬過

依加個PLACEMENT 好咗架喇

尋日都2千3,4 插咗落千9
打十鳩幾場場有雙TANK 呀, 不過又無SHIELD 又唔係DIVE, 下下比人隻REIN 一扑落黎死3,4隻
人地一有SKILL RAT 就連CHOKE POINT 都入唔到

仲要啲1999 多排都唔撚夾META

我兩個ac幾季都3000以上，而家其中一個ac卡住白金上唔返鑽石
問你死未

我placement輸八場，最後跌咗成四百分

上季輸6場都升 300
今季完先玩

巴打玩咩服？小弟就玩開美服，因為D人肯補位，而且用英文報集火，聽得明；反觀亞服，D隊友成日玩自己，唔補位，成日一隊4/5個dps，0坦，打到好撚燥。

所以我打亞服喺1800-2000上上落落，玩左兩個月美服已經2600-2700

美服啲玻仔泰仔搞到我想一拳打落佢地度

屌佢老母唔係升唔到，而係我白金只係勁金牌少少升分升得慢，跟住次次完季扣你幾百分又重新黎過真係冇心機打，除非真係狂煲，唔係冇得升

Btw seagull無啦啦開stream

頭先見佢打其他驚咋

都係呀，佢失蹤左好耐啦，起碼知佢未死又唔係坐緊監monkaS

屌你老母Dallas Fuel雪到我Seagull變雪條
還掂都係輸0-4不如比個機會我海鷗出下場啦

學shroud咁放棄pro gaming咪幾好，人地賺到笑

美服2千幾區位都正正常常會認真打 要升分唔難 但一到鑽石大師就troll到扑街 仲要搜尋遊戲顯示實力排名不平均 我去韓服打好過了 起碼佢地技術高過班泰仔

DALLAS TRASH

Fuelbadman

今季頭幾日呢個情況，搞到我隻手腫咗幾日同耳機爛咗

完全唔明點解啲人會覺得無SHIELD 對REIN 同入CHOKE 係WORK

訓練下EQ啦 打機啫
我上次打機打到咁嬲好似係中三

明明呢幾季placement都係加多減少
搞到一堆白金鑽彈上大師
巴打真係要檢討下自己打成點

冇打rank 幾季啦 之前季季扣，有次我頭10場5 kda贏7場都扣左300 而家已經冇興趣打rank

講早幾季就更加 係個人問題, 個陣都仲係 跟個人表現評分, 嬴輸 都唔係重點

幾季係輸贏都扣幾百分 話等你享受到上分樂趣喎

場場補位著火都輸點計

最後個分應該會加既，認真打同鳩打都試過，係有分別

頭幾季講個人表現係完左頭10之後輸同贏加個分多少呀，頭幾季比人屌就係因為頭十場你點打都唔影響個分呀，只係累積你d連勝連輸落去第11場開始計呀，大把人輸哂十場一樣扣分，贏哂十場又係扣分啦，頭幾季你唔係gm點打頭十都扣分架

最高3300，而家卡咗2900幾日

睇呢條片就知d溝通廢撚到

街市賣菜

我只係聽到.....
monkey monkey
oh no No!!!!!
i need help i need help
*&")):^"):^./:&
fallback fallback
;^??^@.~&"~&:~;!~
yup yup
我應該英文太差

美服同玻仔泰仔排Rank之日常

其實正常當你一日打1，2場
平均一季都應該差唔多至少成百場
除左有d季季打完十場就唔打既人根本冇乜影響
仲未計打完placement係會贏加得多輸扣得少

其實GM都係會扣分，好少真係加到

Fissure 轉咗過去都係好事，終於有得上場發揮
不過感覺上佢對呢件事都幾大怨氣，佢 4-0 之後自己讀返笑鳩 London 個 Meme 真係好好笑
上次睇佢 Stream 佢都好直接答話其實唔太掛住 London，不過掛住 KongDoo Panthera

Rascal d英文咁樣點溝通到

其實owl大把隊都係韓仔加其他國家既人都係咁打
如果計埋已經簽左既話
好似得番houston冇韓仔

見到呢隻game 就諗起之前追過個個女仔
唔知你見唔見到呢

...

佢同我排緊

Houston 韓國coach

成件事好撚好笑

見到依隻game就諗起之前追我果條毒撚
唔知佢見唔見呢...

佢含著我同你排緊

可唔可以畫個姿勢嚟睇吓

有d問題想問

1. 冇攻擊方係架車附近架車會自己倒退，定係有防守方係附近先會倒退

2.兩隊分數相同，第二回合攻擊方打到overtime，點解有時第三回合會比多一分鐘打第二次攻擊，而有時又唔會

3.moira係咪改咗，以前右鍵斷斷續續咁吸，左鍵會回快過長吸，而家時間一樣，以前fade加小跳好似再遠d，而家冇咁遠，仲有右鍵攻擊範圍細咗，係咪我錯覺

4.可唔可以打爆友方小美既冰牆

5.owl有冇一場防守方既tank係冇shield

6.有冇網站顯示所有地圖每佔領一個點會加幾多時間

1.會自己退
2.推車先會有
3.應該冇
4.唔可以
5.好似冇
6.唔知

1. Payload 冇攻擊方喺隔離超過10秒就會自己倒退，唔駛守方企點

2. 額外回合嘅時間係睇你同對面隊頭兩round各自用咗幾多時間，一般而言兩邊都會有至少一分鐘，如果是旦一邊或者兩邊都剩唔夠一分鐘，系統會加到少時間啲嗰邊加到夠一分鐘，兩邊加嘅時間會係一樣。而如果是旦一隊用盡時間先完成目標，咁嗰隊會冇最後機會，除非另一隊都剩唔夠一分鐘。而第三回合打後嘅時間加減，如果係Assault，佔完第一個point都會加三十秒俾你去佔埋第二個point；如果係Escort or Hybrid場，完成一個check point都唔會加時間。

3. 我唔係main Moira

4. 唔可以

5. 唔知你問嚟做咩。如果你係想參考人地打法嘅其實冇意思，人地職業隊真係日操夜操練走位練默契，兼有個教練指導你地，唔係嘅我覺得唔同Meta都有唔同特點，冇必要真係去搵職業隊嘅Meta嚟參考

6. 基本上Assault都係兩個point各4分鐘。Escort就係4分鐘>加2分半>加1分半。Hybrid一開始個capture point 4分鐘，到check point前加2分半鐘，過check point後加1分半鐘。

個PTR係咪諗住等新英出先開返
硬係覺得暴雪專登閂server玩飢餓行銷

今日都出啦

冇耐之前有個Patch郁左Moira條鞭，收細左個範圍，變相要少少Aim但Lock得更準

佢棄左Game 同我玩緊PUBG

以前出新英唔覺佢咁做
今次停咗成個星期應該有好多人都想玩但無得玩
迫住正式出就返黎

Sbb肯同佢duo但係話i hate you, you hv good aim but I hate you, 同佢duo只係因為大家都係married man you are not good person

究竟有幾多人憎佢

8寸人品咁差，除左佢d死忠fans之外無人like佢ga啦

呢條友都變過街老鼠
OTP widowmaker ana
其他無隻勁
加上佢瞄準方式同taimou同一type
靠肌肉記憶甩槍，缺點就係一無手感就瘋狂派膠

其實佢之前唔係長期有固定3 4排隊友架咩?反哂面?

屌，我係 post 主
話說有後續，8吋喺Twitter開名tag Custa，
問佢如果你咁憎我仲叫人唔好同我玩，
點解你唔喺Battle net unfriend我
佢真係好柒 我基本上睇親出名啲嘅OWL選手stream都會見到佢問要唔要一齊排

本身其實ok 唔會話好討厭佢同OTP
但8 inches件事出嚟之後就不了

好心佢知柒就潛水啦
仲諗住寸人

呢排佢同TRYHARD 同FATTIE 排多喎

自從8寸長事件 個名已經臭曬 之後愈嚟愈多高手 唔係死忠根本無必要睇佢 睇佢玩坦真係笑死

自從出咗事我都冇睇佢stream，永遠都係人哋見佢問duo
今朝佢又喺Twitter屌有個同佢三排嘅troll到佢冇咗頭10之後就話唔打，唔知又乜事

我係睇TRYHARD 個STREAM 見到佢

BTW 推一下TANK MAIN小STREAMER

好似連續3季都T500 上前幾季T50 30歲人辭咗工轉FULL TIME STREAM

玩左3季悶悶地，
今季試下main widow 發覺好撚爽，
雖然無玩其他dps 殺咁多但爆頭好有成功感
想問下overbuff 個hero ranking 係咪無用，
點解我白金可以係top 300 widow

8in單野係爆發點
發生之前 個名都已經臭左
贏就公頻講gr, ggwp 輸唔講
同zerg對狙輸曬 崩潰 屌人外掛
態度差 之前都比spree屌過

作為所謂widowmaker第一人，結果比個靚仔屈機搞到腦羞成怒
仲要爆個8寸出黎，佢作為streamer收左皮啦

ZERG 描得準但係啲POSITIONING 好差 同超級固執 睇VALKIA STREAM 見ZERG 次次企個位一樣

Main慈悲嘅我 由最低第三季開牌1750分
邊跌邊改進 終於用慈悲修成正果

因住俾人話你靠痴

I have brush! I have brush!

You have what?

Yeah, brush! Brush!

H U G E E E E E E E !

第三季...好遙遠

GG!

不如搵人教我小號點上返3千6 贏幾場就俾個系統排啲濕尻跌我落去

同自己雙排

笑唔出 唔好笑嘅笑話

同自己 WIN TRADE

無可否認 我金上白金係有個法拉carry我上去
但係一上咗2500佢就嫌我廢拋棄咗我
之後每一季上鑽 卡鑽 直到而家上到大師
都係單排 丹心照汗青

8 inches 又4stacks

今日睇 Mano Stream，有排到佢同個咩 Fattie，
兩個勁多意見，8吋全場做唔到野換隻女坦，
到最尾先儲到一個大，仲要開柒咗

白金係咪仲閪撚過金牌？upper gold都好少遇到有啲人唔補位，上到白金場就十場有九場4dps 5dps, 仲要係唔識玩

其實去到GM 都有時係咁

你仲係咁緊張？
一早講左呢隻game係咁

鳩答你個問題
金尾好撚想升白金
冇人坦／補咁唯有補位
當一上左白金=以為自己好撚勁
就全撚部揀dps
到最後跌撚番落金牌=隊友廢=唔關自己事
白金尾想上鑽又係咁打
不斷loop撚到2046

明未

我覺得每個rank 最邊緣特別多呢d 唔肯轉既人，
我由銀牌打到白金都係咁
可能升左rank 無所謂，
有d 就高人幾十分以為自己高一個rank 好巴閉

真正勁既widow係owl果班 streamer得啖笑
fleta,flower,pine屌打d streamer啦 仲要唔係one trick 個個起碼精通幾隻dps

而家好睇既streamer而又唔係owl team好似得返calvin
calvin識玩好多dps又交到功課 最重要係幾好笑又唔toxic
係把聲高音少少

睇你鍾意睇DPS 定咩啫
不過好多streamer 依加都半ow 半fortnite

HUGE！！！

Calvin 講廣東話粗口應該係最好笑 但佢都打少咗好多 OW
間唔中會睇下 Gale，想學野睇 Educational stream 嘅話可以睇 Kabaji，
仲有推介 Emongg，日日都開台，乜位都玩到又幾好笑

以前好鐘意睇 wraxu 十場起碼7-8場都半藏carry
flick嘅時間準 走位 game sense 更加係一流 好多時候源氏同閃光單兵係比佢反殺

但依加就變左 "I will fill this" 嘅wraxu 有排仲要成日玩 skill rat 跟住就冇睇 (啲人數都由4-5k 跌到去1-2k 左右)

係咪因為依加meta 搞到咁？

我睇啲specific 既STREAMER多, tryhard, lass, valkia, pvp

btw emongg: get dva out of the car

唔係好鍾意wraxu 份人

炸/扑唔到人：Big slam!!!!!!
追住隻 Moria：There is a Melinda!!

都係寸柒柒 聽把聲好似hi 左野咁
不過靜係睇gameplay 都幾享受

Emongg幾好睇 主要睇佢玩dva 我叫佢babydva main 後尾萊因女坦都有出仲幾勁 不過最好笑都係佢講野 會戰死剩幾個人: we are good we are good

有冇人好似我咁入唔到美服…

你咁講都諗返起以前帶個女坦從金上白金 一場佢加40幾分 幾撚爽 不過佢都冇玩lu 我就自己單排上下大C又跌落鑽石咁

入唔到
用細A去亞伏鳩玩算

battle net 維修好似係

佢玩 DVA 真心 但佢 DPS 都唔錯 以前喺 Selfless 都打 Flex 勁得嚟好好笑
拎隻 Winston 話自己 HS 對面 跌咗落街又話自己比 Lucio boop 但對面冇 Lucio

我鍾意睇surefour同shadder

最睇唔起慈悲通常係玩法拉

有啲隊友真係智障 KOTH圖贏緊無啦啦拎隻辛梅塔出黎
到佢Round 3拎死神出黎 我又Pick返隻辛梅塔掛機

Dafran

是旦啦屌,宗師大師鑽石白金金銀場我都打過,根本咩rank都有機會遇到閪人
之不過係上到去既人叫做會認真玩d同做到d野,少d機會直接崩盤,但要輸既都係會輸

估唔到undead溝女有一手

上完白金後又連輸八場

Undad

Bigitte live 了

都唔駛諗咁多

防守可以話一啲用都冇

QP鳩玩又冇人玩盾，試唔到BG

場場都無盾
就算自己轉坦，單坦都係秒速爆

我有次喺快速 無意中發現帶我上白金嗰條友嘅分身喺對面隊(台灣人) 佢用對戰頻串我死港仔 慈悲廢就係廢
但係嗰陣我已經連續兩季上咗鑽石
其實如果冇佢 我諗我呢刻仲喺金牌地獄 所以見倒佢咁對我都幾心酸

利申：佢而家仲係main法拉鑽石 但係我已經3600

佢唔係睇唔起玩慈悲嘅人 係睇唔起我
因為我撞返佢先知 佢一路同另一個鑽石main慈悲嘅雙排 練雙飛

然後佢成場就針住我嚟打
好記得 嗰場我係玩花村防守方
因為俾恩人咁樣對待係好虐心

Mercy避High Noon/76 vision有咩心得？
對面成日留黎Counter 某D地圖又冇位走, Eg: Junkat Town 2nd pt

所以根本應該直接比人打rank
qp對摸熟隻英根本冇幫助

下季先打得Rank咪又係要適應過
QP點練團隊定位

弱弱一問，諗通一隻冇平時乜用過嘅英嘅打法兼參考過啲高手點玩後唔qp 直接攞去排rank 其實仆唔仆街

留意隊友位置，shift 去佢地打唔到你嘅位，又或者隊友醒水識block 佢地。

明顯係佢有fd先唔同你玩 我都大把金銀fd又唔見我串77咁屌尻佢哋廢 根本心態問題 呢種人同香港啲on9有咩分別

源氏真係慘
繼Moira之後 又多一隻無腦英可以打到佢
捉補師越黎越難

有冇人雙排 我玩開補 雙飛 嬸嬸 安娜都ok 最高上到白金
而家金牌

官方聲稱3000以上唔會再以勝率配對隊友
所以如果你輸, 一係對面真係勁過你, 一係你發揮唔到, 仲有配對隊友運氣

呢隻嘢直頭可以當豬傻仔咁打，勾又勾唔到，補血即刻俾佢cut，開大又cut，gg

唔好用Mercy

信一成都死

有隻pocket mercy 跟住既pharah 都好意思睇唔起人

有無人唔見晒自訂堆Presetting

法拉飛唔夠高都食屎

有sombra直情係地面

sombra個 HACKING 失敗加兩秒CD LIVE 咗未

BTW BRIGITTE 之前PTR 個盾擋唔到HAMMER DOWN 有無改到

LIVE咗
好似無

鍾意半藏嘅話可以睇下arrge, 感覺仲勁過wraxu

好多時系統排個雙排俾我 但人地係大師加鑽 我個隊係鑽+白金 呢個情況唔只幾次 我仲未計troll 仲有啲真係唔用腦 叫我轉坦咪配合你 輸9咗又怪我唔換其他 個下真係想叫佢收聲啦 另外一點我經常撞到女性玩家 唔係話佢哋廢 但多數見到只係識用慈悲moria 我做幾多壓制或者見對面sup錯位去偷襲都可以冇人幫我收頭，集火 呢到已經係輸出手嘅分別 唔係話我好勁 但我要做坦嘅野基本上做齊曬 更好嘅我都有做 但隊友有冇心打就一眼睇曬

More

講起我都試過一次
好耐之前拎人ac鳩玩白金場
有個單排女仔main法拉, 直布羅陀先手攻
成場比對面76麥卡利魂斗羅咁射, 打雀咁打
結果打到最後60秒1個point都未推到果陣, 佢先換role叫人補輸出位

結果比人零封

女仔打機唔係唔得, 但你要玩輸出呢d技術+高度集中既role就算數啦
仲要OTP法拉, 姐係要個好配合到你既團隊carry, 仲要對面無人main長槍英先贏到

冇性別歧視，但真係唔多覺有女玩Overwatch勁

barcode

177

pharah 無團隊玩到, 但係要超AGGRESSIVE 1命換幾命咁打

177咪淨係玩lucio mercy
同騎士團d女無乜分別

雖然佢都唔錯

真係要講另類既就應該係副坦Geguri, 有職業實力
仲有一個係youtube成日見佢d片, 話咩best female dps player, 宗師玩輸出
不過真係好個別

btw 我鍾意睇MAIN 角既STREAMER 好大原因都係因為所謂FLEX 其實好多打法都係FIX 咗, E.G. 見到WIDOW, 76, MCREE 就唔出得PHARAH
但係專精既PHARAH 係可以1個打3個HIT SCAN + ZEN

暫時我見最勁既女DPS 咪BARCODE OW 個名係IIIIIIIIIIIII, TWITCH 係BARCODE_OW

人地如果真係otp pharah唔係靠多排比人carry上黎其實有乜問題
唔通咁講銀牌金牌既男dps main都垃圾咩

打rk最怕只有一班就係成日靠人carry完上去
跟住自己走去單排既人

你最尾果個既情況, 唔會發生係大家都有對等實力既場上面
另外就係如果2隻射手都搞唔掂隻法拉, 剔除左法拉係小號既可能性後
果2個射手其中1個應該要換另一隻同團隊協力削弱對面坦位
因為你換2隻長槍, 對面dva 猩猩絕對會好樂意等你射緊法拉果陣跳埋黎搵你

10000個都未必有1個barcode咁既女性dps存在

VALKIA 早幾季無咁多COUNTER 果時真係日日同啲T500 HITSCAN 打
PVP就由RAT = TROLL PICK 果時已經用RAT 打上 T500

唔睇專精STREAMER 其實係好難知一隻HERO 既LIMITATION 去到邊

專精同OTP有出入
例如Zunba專精女坦, 但佢DVA同Roadhog都係勁到仆街既級數, 可以跟據陣容換角
但OTP係死都唔撚換, 一逆風就拖哂全隊後腿

Valkia有時遇到勁既Sniper /雙射手都雷足全場 或者被人打到換英

PvP 有tank t500 acc 有 hitscan t500 acc

valkia 會玩zarya 會玩widow，mcree 不過礙於130ping hitscan 係去唔到爬梯最頂個班hitscan 咁勁

咁果個咪係limitation
一打3 好大因素係地型有無位dive, hit scan positioning

一個月唔夠爆post

下次2星期爆一個

其實冇得話仆唔仆街
qp同rank個環境相差太大
我個人覺得想熟隻英就一定係打rank 比人屌屌下就識玩
前題係你要唔care個分

通常個個都season開始果時會咁做， 所以一開波就排rank 通常都仆街死

唔選meta角已經比人屌到仆街啦仲練英

有冇巴打有留意開台灣嗰個ow fb社團？

根本已經唔係COMMUNICATION 既問題

我通常留意兩樣野
1.開大位置+飛嘅方向
假設會戰冇輸出特登兜後偷襲 慈悲喺後面開大都唔會即刻俾人Camp 但係我會向後慢慢飛高 一嚟有得遠離會戰群 二嚟可以去救啲亂衝嘅隊友
但如果有76特登喺人群跑出嚟針住你開大(至少我試過 ) 有得避難就避 冇嘅我會搵坦擋子彈 越高端嘅坦越有保補意識 所以就算闖入會戰群5-6秒都未必死得去

2.開大唔會直接向上飛
好重要，好多慈悲以為飛得高就唔會俾人打 呢個唔係錯曬嘅...但係尤其是女武神shift飛行速度nerf咗一半 如果麥卡利/76等我開大 係絕對冇命飛返落嚟 就好似地勢開闊嘅Junkertown
所以有時跟法拉飛 如果遇到呢啲情況 我會毫不猶豫賣咗法拉自己走

笠返頭盔先，有錯屌細力啲

有 最近為地心探險團(故意打rank跌落銅牌)
同OTP(Rank淨係攞得出一隻角色玩，多指慈悲) 嘈到不可開交

想學MERCY 可以睇EEVEA 個STREAM 佢玩MERCY 真係玩到出神入化, 不過好似近排去咗日本旅行

完全唔明點解OW 都可以玩到ONE TRICK, 玩死同一個位根本悶到仆街

哦，呢個我有睇過

唔止悶到仆街 係補唔倒位 以前嘅我都係得慈悲攞得上手 但係當對面出刺客陣專搞你 你真係會痛不欲生 但係又攞唔出其他英補位 只有捱打等輸 (同埋慈悲一路都俾人有種靠痴人爬分嘅壞印象)

所以我就練多咗路西歐同溫斯頓 為我呢啲百發八中嘅瞄準白痴增加少少生存空間

多數玩玩下發覺補量唔夠/隊友冇腦先轉pick

有冇人買左owl啲衫着?

五月去台北順便買

我想買nyxl
巴打買完會唔會着?

史上最易解嘅成就

會呀，我諗住買白色嗰款可以著出街
上台嗰件到時摸吓咩料先

邊隊 ?
我想買主場

不過香港真係冇乜人著E-Sports team啲隊衫出街，淨係見過幾次C9 jacket

主場啫係邊隊
Shock同McDonald's

佢一隊有兩種
主場係有底色 客場底色係白色

原來係咁分

有咩感覺?

冇咩感覺，同見到人著波衫差唔多。一般香港人直頭唔會識你著乜鳩

你睇比賽都係咁分
每場都有一team係白色skin(我一開始唔知 諗住係game買白色skin 點知冇得買 )

睇黎係時候放棄玩射控
繼moira 之後 又出埋隻brigette
玩下依啲no aim no brain既英輕鬆上分仲好
唔洗日日練aim 咁辛苦 仲要遇到人馬無得玩 遇到dva又比飛彈秒

新出/改完既英全部輸出都唔差 又飛彈又吸管又SM鞭
仲咁辛苦練dps黎上分既真係傻豬黎

淨係玩射控就叫苦練dps

Project真係要天份唔係話練就練到

死神玩到想死
對住big雞打唔撚入 好似多左個必中既麥卡利咁

好似冇乜角可以counter到新角
暫時試到orisa

真心講 我覺得台仔其實真係好撚膠
相比之下 同一件事 如果人地玩得唔好
香港人最多只會針對件事嚟講
例如：會屌鳩啱啱咁做唔啱 話佢好撚廢 叫佢刪game咁
但台仔係會玩人身攻擊
例如臭鮑魚 臭海鮮 你媽生你出來沒屁用之類

再講 社團上面一堆台仔係到打哂飛機 覺得自己好撚勁咁
有興趣既巴打 記住入個社團 隔唔夠幾個月就會係到嘈慈悲係海鮮角呢類既事情
花生大大粒

我最躁係會叫啲Throw狗/以為自己carry但成場冇做過嘢嘅人去OWL唔好再排rank

法拉同女坦可以炸佢盾邊

韓仔大師樓下D泡狗先ON9

女坦四吓右鍵打佢唔死就準備俾佢sm

玩豬自己半血拉左佢埋身，慘死

我就係當頭俾佢串“死港仔”
咁啱同我一齊玩嘅fd全部都金銀牌
俾佢一路串一路屌打

躁我都會屌呀 不過係針對件事嚟屌 同會講返你點做會好啲
Btw我同我fd都有傾過一樣野
就係香港人 一係唔出聲 一出聲就多數都係屌鳩人

真呀！我頂你個肺 成日排韓服
都已經一夠兩分鐘就重排架啦 都仲同我入韓服
啲韓仔仲要個個都淨係玩dps（同啲台仔一樣

我試過淨係開mic講咗句好普通既野
好似係話唔夠補 / 等齊再衝之類
之後就比人屌 「臭海鮮」定唔知「臭鮑魚」
wtf???
當然「死港仔」都聽唔小，不然就係講「你是中國人」